{"translation-revision-date":"2022-01-06 12:33:07+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.3","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"es"},"Color Icon \/ No Background with label":["Icono de color sin fondo con etiqueta"],"Color Background \/ Rounded White Icon with label":["Fondo de color con icono blanco redondeado con etiqueta"],"Color Icon \/ No Background with border":["Icono de color sin fondo con borde"],"Color Background \/ Squared White Icon":["Fondo de color con icono blanco cuadrado"],"Color Background \/ Rounded White Icon":["Fondo de color con icono blanco redondeado"],"Color Background \/ Round White Icon":["Fondo de color con icono blanco redondeado"],"Academic Icons":["Academic Icons"],"Fontawesome":["Font Awesome"],"Social Icons":["Iconos sociales"],"Display icons with links to social media platforms.":["Muestra iconos con enlaces a las plataformas de medios sociales."],"Converting process is starting. Please wait\u2026":["Est\u00e1 empezando el proceso de conversi\u00f3n. Por favor, espera..."],"Convert to block":["Convertir a bloques"],"Manage in Customizer":["Gestionar en el personalizador"],"Legacy Social Icons Widget has been detected on this page. Since our plugin includes a Social Icons Block, supported by WordPress 5.8, we highly recommend transforming legacy widgets to blocks. You can do that by clicking on the \"Convert to block\" button. You can also disable the new block-based widget screen by installing the Classic Widgets plugin.":["Se ha detectado en esta p\u00e1gina un widget de iconos sociales heredado. Dado que nuestro plugin incluye un bloque de iconos sociales, compatible con WordPress 5.8, recomendamos encarecidamente transformar los widgets heredados en bloques. Puedes hacerlo haciendo clic en el bot\u00f3n \u00abConvertir en bloque\u00bb. Tambi\u00e9n puedes desactivar la nueva pantalla de widgets basados en bloques instalando el plugin Classic Widgets."],"%d legacy widget \"Social Icons\" successfully converted to block":["%d widget heredado de \u00abIconos sociales\u00bb convertido a bloque correctamente","%d widgets heredados de \u00abIconos sociales\u00bb convertidos a bloques correctamente"],"%1$d group block added in the sidebar: %2$s.":["%1$d grupo de bloques a\u00f1adido en la barra lateral: %2$s.","%1$d grupos de bloques a\u00f1adidos en la barra lateral: %2$s."],"Text above icons":["Texto encima de los iconos"],"Title":["T\u00edtulo"],"Edit Details":["Editar los detalles"],"Apply":["Aplicar"],"Set hover color for all label icons":["Establecer el color al pasar el cursor para todas las etiquetas de los iconos"],"Set color for all label icons":["Establecer el color para todas las etiquetas de los iconos"],"Icon Color Settings":["Ajustes del color del icono"],"Icons Margin Vertical:":["Margen vertical de los iconos:"],"Icons Margin Horizontal:":["Margen horizontal de los iconos:"],"Icons Padding Vertical:":["Relleno vertical de los iconos:"],"Icons Padding Horizontal:":["Relleno horizontal de los iconos:"],"Icons Label Font Size:":["Tama\u00f1o de fuente de la etiqueta de los iconos:"],"Icons Font Size:":["Tama\u00f1o de la fuente de los iconos:"],"Icons Border Radius:":["Radio del borde de los iconos:"],"Icon Styling Settings":["Ajustes del estilo del icono"],"Add rel=\"noopener\" to links":["A\u00f1adir \u00abrel=\"noopener\"\u00bb a los enlaces"],"Add rel=\"noreferrer\" to links":["A\u00f1adir \u00abrel=\"noreferrer\"\u00bb a los enlaces"],"Add rel=\"nofollow\" to links":["A\u00f1adir \u00abrel=\"nofollow\"\u00bb a los enlaces"],"Open links in new tab?":["\u00bfAbrir los enlaces en una nueva pesta\u00f1a?"]," Show icon labels?":[" \u00bfMostrar las etiquetas de los iconos?"],"Icon Labels Settings":["Ajustes de las etiquetas de los iconos"],"Orange":["Naranja"],"Red":["Rojo"],"Dodger blue":["Azul de los Dodgers"],"White":["Blanco"],"Charcoal":["Carb\u00f3n"],"Turquoise":["Turquesa"],"Delete Icon":["Borrar el icono"],"Type to search icon":["Escribe para buscar el icono"],"Pick hover color":["Elegir el color al pasar el cursor"],"Pick icon color":["Elegir el color del icono"],"URL":["URL"],"Label":["Etiqueta"],"Set hover color for all icons":["Establecer el color al pasar el cursor para todos los iconos"],"Set color for all icons":["Establecer el color para todos los iconos"],"Color Icon \/ No Background":["Icono de color sin fondo"],"Icons Alignment:":["Alineaci\u00f3n de los iconos:"],"Save":["Guardar"],"Select Icon Kit":["Seleccionar el paquete de iconos"],"Select Icon":["Seleccionar el icono"],"Socicons":["Socicons"],"Dashicons":["Dashicons"],"Social Icons Block":["Bloque de iconos sociales"]}},"comment":{"reference":"block\/dist\/wpzoom-social-icons.js"}}