{"translation-revision-date":"2023-03-02 12:14:40+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"ca"},"%1$sSubheading distribution%2$s: The beginning of your text is longer than %4$s %5$s and is not separated by any subheadings. %3$sAdd subheadings to improve readability.%2$s":["%1$sDistribuci\u00f3 de cap\u00e7aleres secund\u00e0ries%2$s: El comen\u00e7ament del text \u00e9s m\u00e9s llarg que %4$s %5$s i no est\u00e0 separat per cap subt\u00edtol. %3$sAfegiu cap\u00e7aleres secund\u00e0ries per millorar la llegibilitat.%2$s"],"%1$sSKU%3$s: Not all your product variants have a SKU. You can add a SKU via the \"Variations\" tab in the Product data box. %2$sInclude it if you can, as it will help search engines to better understand your content.%3$s":["%1$sSKU%3$s: No totes les variants del producte tenen un SKU. Podeu afegir un SKU mitjan\u00e7ant la pestanya \u00abVariacions\u00bb al quadre de dades del producte. %2$sIncloeu-ho si podeu, ja que ajudar\u00e0 els motors de cerca a entendre millor el vostre contingut.%3$s"]," You can add a SKU via the \"Inventory\" tab in the Product data box.":["Podeu afegir un SKU mitjan\u00e7ant la pestanya \u00abInventari\u00bb al quadre de dades del producte."],"Not all your product variants have an identifier. You can add a product identifier via the \"Variations\" tab in the Product data box":["No totes les variants del producte tenen un identificador. Podeu afegir un identificador de producte mitjan\u00e7ant la pestanya \"Variacions\" al quadre de dades del producte"],"Your product is missing an identifier (like a GTIN code). You can add a product identifier via the \"Yoast SEO\" tab in the Product data box":["Al vostre producte li falta un identificador (com un codi GTIN). Podeu afegir un identificador de producte a trav\u00e9s de la pestanya \u00abYoast SEO\u00bb al quadre de dades del producte"],"%1$sSKU%2$s: All your product variants have a SKU. Good job!":["%1$sSKU%2$s: Totes les variants del producte tenen un SKU. Bona feina!"],"%1$sSKU%3$s: Your product is missing a SKU.%4$s %2$sInclude it if you can, as it will help search engines to better understand your content.%3$s":["%1$sSKU%3$s: al vostre producte li falta un SKU.%4$s %2$sIncloeu-lo si podeu, ja que ajudar\u00e0 els motors de cerca a entendre millor el vostre contingut.%3$s"],"%1$sSKU%2$s: Your product has a SKU. Good job!":["%1$sSKU%2$s: el vostre producte t\u00e9 un SKU. Bona feina!"],"%1$s%2$s%5$s: %3$s. %4$sInclude it if you can, as it will help search engines to better understand your content.%5$s":["%1$s%2$s%5$s: %3$s. %4$sIncloeu-ho si podeu, ja que ajudar\u00e0 els motors de cerca a entendre millor el vostre contingut.%5$s"],"%1$s%2$s%4$s: %3$s. Good job!":["%1$s%2$s%4$s: %3$s. Bona feina!"],"All your product variants have a barcode":["Totes les variants del producte tenen un codi de barres"],"Not all your product variants have a barcode":["No totes les variants del producte tenen un codi de barres"],"Your product has a barcode":["El vostre producte t\u00e9 un codi de barres"],"Your product is missing a barcode (like a GTIN code)":["Al vostre producte li falta un codi de barres (com un codi GTIN)"],"All your product variants have an identifier":["Totes les variants del producte tenen un identificador"],"Your product has an identifier":["El vostre producte t\u00e9 un identificador"],"slug":["slug"],"keyphrase":["frase clau"],"%1$s: %2$s of the words in your text are considered complex. %3$sTry to use shorter and more familiar words to improve readability%4$s.":["%1$s: %2$s de les paraules del text es consideren complexes. %3$sFeu servir paraules m\u00e9s curtes i familiars per millorar la llegibilitat%4$s."],"%1$s: You are not using too many complex words, which makes your text easy to read. Good job!":["%1$s: No utilitzeu massa paraules complexes, el qual facilita la lectura del text. Bona feina!"],"Word complexity":["Complexitat de les paraules"],"%1$s: Not all the words from your keyphrase \"%4$s\" appear in the SEO title. %2$s%5$s%3$s.":["%1$s: no totes les paraules de la frase clau \u00ab%4$s\u00bb apareixen al t\u00edtol SEO. %2$s%5$s%3$s."],"%1$s: The focus keyphrase appears at the beginning of the SEO title. Good job!":["%1$s: la frase clau objectiu apareix al comen\u00e7ament del t\u00edtol SEO. Bona feina!"],"Keyphrase in SEO title":["Frase clau en el t\u00edtol SEO"],"content words":["paraules del contingut"],"content word":["paraula del contingut"],"For the best SEO results include all words of your keyphrase in the SEO title, and put the keyphrase at the beginning of the title":["Per a millors resultats de SEO, utilitzeu totes les paraules de la vostra frase clau en el t\u00edtol SEO i, idealment, poseu-les al comen\u00e7ament"],"For the best SEO results write the exact match of your keyphrase in the SEO title, and put the keyphrase at the beginning of the title":["Per a millors resultats SEO escrigueu la frase clau de manera textual al t\u00edtol SEO i poseu-la al comen\u00e7ament del t\u00edtol"],"%1$s: Title does not begin with the focus keyphrase. %2$sMove your focus keyphrase to the beginning of the title%3$s.":["%1$sEl t\u00edtol no comen\u00e7a amb la frase clau. %2$sMoveu-la al comen\u00e7ament del t\u00edtol%3$s."],"%1$s: The exact match of the focus keyphrase appears at the beginning of the SEO title. Good job!":["%1$s: La frase clau apareix al comen\u00e7ament del t\u00edtol SEO. Bona feina."],"%2$sText length%4$s: The text contains %1$d %6$s. This is below the recommended minimum of %5$d %6$s. %3$sAdd more content%4$s.":["%2$sLongitud del text%4$s: el text cont\u00e9 %1$d %6$s. Aix\u00f2 est\u00e0 per sota del m\u00ednim recomanat de %5$d %6$s. %3$sAfegiu m\u00e9s contingut%4$s."],"%2$sText length%4$s: The text contains %1$d %6$s. This is slightly below the recommended minimum of %5$d %6$s. %3$sAdd a bit more copy%4$s.":["%2$sLongitud del text%4$s: el text cont\u00e9 %1$d %6$s. Aix\u00f2 est\u00e0 lleugerament per sota del m\u00ednim recomanat de %5$d %6$s. %3$sAfegiu una mica m\u00e9s de text%4$s."],"%2$sText length%4$s: The text contains %1$d %6$s. This is far below the recommended minimum of %5$d %7$s. %3$sAdd more content%4$s.":["%2$sLongitud del text%4$s: el text cont\u00e9 %1$d %6$s. Aix\u00f2 est\u00e0 molt per sota del m\u00ednim recomanat de %5$d %7$s. %3$sAfegiu m\u00e9s contingut%4$s.","%2$sLongitud del text%4$s: el text cont\u00e9 %1$d %7$s. Aix\u00f2 est\u00e0 molt per sota del m\u00ednim recomanat de %5$d %7$s. %3$sAfegiu m\u00e9s contingut%4$s."],"character":["car\u00e0cter"],"word":["paraula"],"words":["paraules"],"characters":["car\u00e0cters"],"%3$sKeyphrase length%5$s: The keyphrase contains %1$d %6$s. That's way less than the recommended minimum of %2$d %7$s. %4$sMake it longer%5$s!":["%3$sLongitud de la frase clau%5$s: La frase clau \u00e9s de %1$d %6$s. \u00c9s m\u00e9s curta que el m\u00ednim recomanat de %2$d %7$s. %4$sFeu-la m\u00e9s llarga%5$s.","%3$sLongitud de la frase clau%5$s: La frase clau \u00e9s de %1$d %7$s. \u00c9s m\u00e9s curta que el m\u00ednim recomanat de %2$d %7$s. %4$sFeu-la m\u00e9s llarga%5$s."],"%3$sKeyphrase length%5$s: The keyphrase contains %1$d %6$s. That's less than the recommended minimum of %2$d %6$s. %4$sMake it longer%5$s!":["%3$sLongitud de la frase clau%5$s: la frase clau t\u00e9 %1$d %6$s. \u00c9s m\u00e9s curta que el m\u00ednim recomanat de %2$d %6$s. %4$sFeu-la m\u00e9s llarga%5$s."],"%1$sImage alt tags%2$s: All images have alt attributes. Good job!":["%1$sEtiquetes alt d'imatge%2$s: Totes les imatges tenen atributs alt. Bona feina!"],"%3$sImage alt tags%5$s: %1$d image out of %2$d doesn't have alt attributes. %4$sAdd alt attributes to your images%5$s!":["%3$sEtiquetes alt d'imatge%5$s: %1$d imatge de %2$d no t\u00e9 atributs alt. %4$sAfegiu atributs alt a les vostres imatges%5$s!","%3$sEtiquetes alt d'imatge%5$s: %1$d imatges de %2$d no tenen atributs alt. %4$sAfegiu atributs alt a les vostres imatges%5$s!"],"%1$sImage alt tags%3$s: None of the images has alt attributes. %2$sAdd alt attributes to your images%3$s!":["%1$sEtiquetes alt d'imatge%3$s: Cap de les imatges t\u00e9 atributs alt. %2$sAfegiu atributs alt a les vostres imatges%3$s!"],"%1$sImage Keyphrase%2$s: Good job!":["%1$sFrase clau d'imatge%2$s: Bona feina!"],"%1$sImage Keyphrase%3$s: Images on this page do not have alt attributes with at least half of the words from your keyphrase. %2$sFix that%3$s!":["%1$sFrase clau d'imatge%3$s: Les imatges d'aquesta p\u00e0gina no tenen atributs alt amb almenys la meitat de les paraules de la frase clau. %2$sFix aix\u00f2%3$s!"],"%1$sImages%2$s: Good job!":["%1$sImatges%2$s: Bona feina!"],"%1$sImages and videos%2$s: Good job!":["%1$sImatges i v\u00eddeos%2$s: Bona feina!"],"%3$sImages and videos%5$s: Only %1$d image or video appears on this page. We recommend at least %2$d. %4$sAdd more relevant images or videos%5$s!":["%3$sImatges i v\u00eddeos%5$s: nom\u00e9s %1$d imatge o v\u00eddeo apareix en aquesta p\u00e0gina. Recomanem almenys %2$d. %4$sAfegeix imatges o v\u00eddeos m\u00e9s rellevants%5$s!","%3$sImatges i v\u00eddeos%5$s: Nom\u00e9s apareixen %1$d imatges o v\u00eddeos en aquesta p\u00e0gina. Recomanem almenys %2$d. %4$sAfegeix imatges o v\u00eddeos m\u00e9s rellevants%5$s!"],"%3$sImages%5$s: Only %1$d image appears on this page. We recommend at least %2$d. %4$sAdd more relevant images%5$s!":["%3$sImatges%5$s: Nom\u00e9s apareix %1$d imatge en aquesta p\u00e0gina. Recomanem almenys %2$d. %4$sAfegeix imatges m\u00e9s rellevants%5$s!","%3$sImatges%5$s: Nom\u00e9s apareixen %1$d imatges en aquesta p\u00e0gina. Recomanem almenys %2$d. %4$sAfegeix imatges m\u00e9s rellevants%5$s!"],"%1$sImages and videos%3$s: No images or videos appear on this page. %2$sAdd some%3$s!":["%1$sImatges i v\u00eddeos%3$s: No hi ha imatges ni v\u00eddeos en aquesta p\u00e0gina. %2$sAfegeix una mica%3$s!"],"%1$sLists%3$s: No lists appear on this page. %2$sAdd at least one ordered or unordered list%3$s!":["%1$sListes%3$s: No apareixen llistes en aquesta p\u00e0gina. %2$sAfegiu com a m\u00ednim una llista ordenada o desordenada%3$s!"],"%1$sLists%2$s: There is at least one list on this page. Great!":["%1$sListes%2$s: Hi ha almenys una llista en aquesta p\u00e0gina. Genial!"],"%1$s: Does not contain the exact match. %2$sTry to write the exact match of your keyphrase in the SEO title and put it at the beginning of the title%3$s.":["%1$s: No coincideix exactament. %2$sProveu d'escriure la frase clau exacta en el t\u00edtol SEO i poseu la frase clau al principi del t\u00edtol%3$s."],"%1$s: The exact match of the focus keyphrase appears in the SEO title, but not at the beginning. %2$sMove it to the beginning for the best results%3$s.":["%1$s: La coincid\u00e8ncia exacta de la frase clau principal apareix al t\u00edtol SEO, per\u00f2 no al principi. %2$sMoveu-la al principi per obtenir els millors resultats possibles%3$s."],"Google preview":["Vista pr\u00e8via del Google"],"Has feedback":["T\u00e9 suggeriments"],"Content optimization:":["Optimitzaci\u00f3 de contingut:"],"%3$sImage Keyphrase%5$s: Out of %2$d images on this page, %1$d have alt attributes with words from your keyphrase or synonyms. That's a bit much. %4$sOnly include the keyphrase or its synonyms when it really fits the image%5$s.":["%3$sAtributs alt de la imatge%5$s: de %2$d imatges en aquesta p\u00e0gina, hi ha %1$d atributs alt amb paraules de la vostra frase clau o sin\u00f2nims. \u00c9s una mica massa. %4$sIncloeu nom\u00e9s la frase clau o els seus sin\u00f2nims quan encaixa realment a la imatge%5$s."],"%3$sImage Keyphrase%5$s: Out of %2$d images on this page, only %1$d has an alt attribute that reflects the topic of your text. %4$sAdd your keyphrase or synonyms to the alt tags of more relevant images%5$s!":["%3$sAtribut alt de la imatge%5$s: De %2$d imatges en aquesta p\u00e0gina, nom\u00e9s %1$d tenen un atribut alt que reflecteix el tema del teu text. %4$sAfegiu la frase clau o sin\u00f2nims per els tags alt de les imatges m\u00e9s rellevants%5$s!","%3$sAtributs alt de la imatge%5$s: De %2$d imatges en aquesta p\u00e0gina, nom\u00e9s %1$d tenen un atribut alt que reflecteix el tema del teu text. %4$sAfegeix la frase clau o sin\u00f2nims per els tags alt de les imatges m\u00e9s rellevants%5$s!"],"%1$sImage Keyphrase%3$s: Images on this page do not have alt attributes that reflect the topic of your text. %2$sAdd your keyphrase or synonyms to the alt tags of relevant images%3$s!":["%1$sAtributs alt de la imatge%3$s: Les imatges en aquesta p\u00e0gina no tenen atributs alt que reflecteixin el tema del teu text. %2$sAfegiu la frase clau o sin\u00f2nims al tag alt de les imatges rellevants%3$s!"],"%1$sImage Keyphrase%3$s: Images on this page have alt attributes, but you have not set your keyphrase. %2$sFix that%3$s!":["%1$sAtributs alt d'imatge%3$s: les imatges d'aquesta p\u00e0gina tenen l'atribut alt, per\u00f2 no heu definit la frase clau. %2$sCorregiu-ho%3$s!"],"%1$sKeyphrase in subheading%2$s: %3$s of your H2 and H3 subheadings reflects the topic of your copy. Good job!":["%1$sFrase clau en el subt\u00edtol%2$s: %3$s dels subt\u00edtols d'alt nivell reflecteixen el tema del contingut. Bona feina!","%1$sFrases clau en els subt\u00edtols%2$s: %3$s dels teus subt\u00edtols d'alt nivell reflecteixen el tema del teu contingut. Bona feina!"],"%1$sKeyphrase in subheading%2$s: Your H2 or H3 subheading reflects the topic of your copy. Good job!":["%1$sFrases clau en els subt\u00edtols%2$s: Els subt\u00edtols del nivell m\u00e9s alt reflexen el tema del contingut. Bona feina!"],"%1$sKeyphrase in subheading%3$s: More than 75%% of your H2 and H3 subheadings reflect the topic of your copy. That's too much. %2$sDon't over-optimize%3$s!":["%1$sFrase clau al subt\u00edtol%3$s: m\u00e9s de75%% dels teus subt\u00edtols reflexen el tema de la c\u00f2pia. Aix\u00f2 \u00e9s massa. %2$sNo sobreoptimitzeu%3$s!"],"%1$sKeyphrase in subheading%3$s: %2$sUse more keyphrases or synonyms in your H2 and H3 subheadings%3$s!":["%1$sFrase clau en el subt\u00edtol%3$s: %2$sUtilitzeu m\u00e9s frases clau o sin\u00f2nims en els subt\u00edtols del nivell m\u00e9s alt%3$s!"],"%1$sSingle title%3$s: H1s should only be used as your main title. Find all H1s in your text that aren't your main title and %2$schange them to a lower heading level%3$s!":["%1$sT\u00edtol%3$s: H1s nom\u00e9s s\u2019ha d\u2019utilitzar com a t\u00edtol principal. Cerqueu tots els H1 del vostre text que no siguin el vostre t\u00edtol principal i %2$scanvieu-los a un nivell d\u2019encap\u00e7alament inferior%3$s!"],"%1$sKeyphrase density%2$s: The focus keyphrase was found %5$d time. That's way more than the recommended maximum of %3$d times for a text of this length. %4$sDon't overoptimize%2$s!":["%1$sDensitat de la frase clau%2$s: La frase clau principal s'ha trobat %5$d vegada. Aix\u00f2 \u00e9s molt m\u00e9s del recomanat %3$d vegades per un text d'aquesta llarg\u00e0ria. %4$sNo sobreoptimitzeu%2$s!","%1$sDensitat de la frase clau%2$s: La frase clau principal s'ha trobat %5$d vegades. Aix\u00f2 \u00e9s molt m\u00e9s del recomanat %3$d vegades per un text d'aquesta llarg\u00e0ria. %4$sNo sobreoptimitzeu%2$s!"],"%1$sKeyphrase density%2$s: The focus keyphrase was found %5$d time. That's more than the recommended maximum of %3$d times for a text of this length. %4$sDon't overoptimize%2$s!":["%1$sDensitat de la frase clau%2$s: La frase clau principal s'ha trobat %5$d vegada. Aix\u00f2 \u00e9s m\u00e9s del recomanat %3$d vegades per un text d'aquesta llarg\u00e0ria. %4$sNo sobreoptimitzeu%2$s!","%1$sDensitat de la frase clau%2$s: La frase clau principal s'ha trobat %5$d vegades. Aix\u00f2 \u00e9s m\u00e9s del recomanat %3$d vegades per un text d'aquesta llarg\u00e0ria. %4$sNo sobreoptimitzeu%2$s!"],"%1$sKeyphrase density%2$s: The focus keyphrase was found %3$d time. This is great!":["%1$sDensitat de la frase clau%2$s: La frase clau principal s'ha trobat %3$d vegada. Genial!","%1$sDensitat de la frase clau%2$s: La frase clau principal s'ha trobat %3$d vegades. Genial!"],"%1$sKeyphrase density%2$s: The focus keyphrase was found %5$d time. That's less than the recommended minimum of %3$d times for a text of this length. %4$sFocus on your keyphrase%2$s!":["%1$sDensitat de la frase clau%2$s: La frase clau principal s'ha trobat %5$d vegada. Aix\u00f2 \u00e9s menys del recomanat %3$d vegades per un text d'aquesta llarg\u00e0ria. %4$sConcentrat en la frase clau%2$s!","%1$sDensitat de la frase clau%2$s: La frase clau principal s'ha trobat %5$d vegades. Aix\u00f2 \u00e9s menys del recomanat %3$d vegades per un text d'aquesta llarg\u00e0ria. %4$sConcentrat en la frase clau%2$s!"],"%1$sKeyphrase density%2$s: The focus keyphrase was found 0 times. That's less than the recommended minimum of %3$d times for a text of this length. %4$sFocus on your keyphrase%2$s!":["%1$sDensitat de la frase clau%2$s: La frase clau principal s'ha trobat 0 vegades. Aix\u00f2 \u00e9s menys del m\u00ednim recomanat de %3$d vegades per un text d'aquesta llarg\u00e0ria. %4$sConcentreu-vos en la frase clau%2$s!"],"%3$sPreviously used keyphrase%5$s: You've used this keyphrase %1$sonce before%2$s. %4$sDo not use your keyphrase more than once%5$s.":["%3$sFrase clau utilitzada pr\u00e8viament%5$s: Heu utilitzat aquesta frase clau %1$suna vegada abans%2$s. %4$sNo utilitzeu la frase clau m\u00e9s d'una vegada%5$s."],"%1$sPreviously used keyphrase%2$s: You've not used this keyphrase before, very good.":["%1$sFrase clau utilitzada pr\u00e8viament%2$s: no heu utilitzat aquesta frase clau abans, molt b\u00e9."],"%1$sKeyphrase in slug%2$s: More than half of your keyphrase appears in the slug. That's great!":["%1$sFrase clau al slug%2$s: M\u00e9s de la meitat de la teva frase clau surt al slug. Genial!"],"%1$sKeyphrase in slug%3$s: (Part of) your keyphrase does not appear in the slug. %2$sChange that%3$s!":["%1$sFrase clau al slug%3$s: (Part de) la teva frase clau no apareix al slug.%2$sCanvie-ho%3$s!"],"%1$sKeyphrase in slug%2$s: Great work!":["%1$sFrase clau al slug%2$s: Bona feina!"],"%1$sImages%3$s: No images appear on this page. %2$sAdd some%3$s!":["%1$sAtributs alt d'imatge%3$s: no hi ha imatges en aquesta p\u00e0gina. %2$sAfegiu-ne alguna%3$s!"],"%1$sLink keyphrase%3$s: You're linking to another page with the words you want this page to rank for. %2$sDon't do that%3$s!":["%1$sEnlla\u00e7 de la frase clau %3$s: Esteu enlla\u00e7ant cap a una altra p\u00e0gina amb les paraules amb les quals vols posicionar aquesta p\u00e0gina. %2$sNo feu aix\u00f2%3$s!"],"%2$sText length%3$s: The text contains %1$d %4$s. Good job!":["%2$sLongitud del text%3$s: el text cont\u00e9 %1$d %4$s. Bona feina!"],"%1$sSEO title width%3$s: %2$sPlease create an SEO title%3$s.":["%1$sAmplada del t\u00edtol SEO%3$s: %2$sSi us plau, creeu un t\u00edtol SEO%3$s."],"%1$sSEO title width%3$s: The SEO title is wider than the viewable limit. %2$sTry to make it shorter%3$s.":["%1$sAmplada del t\u00edtol SEO%3$s: l'amplada del t\u00edtol SEO \u00e9s m\u00e9s ampla que el l\u00edmit visible. %2$sProveu de fer-lo m\u00e9s curt%3$s."],"%1$sSEO title width%2$s: Good job!":["%1$sAmplada del t\u00edtol SEO%2$s: Bona feina!"],"%1$sSEO title width%3$s: The SEO title is too short. %2$sUse the space to add keyphrase variations or create compelling call-to-action copy%3$s.":["%1$sAmplada del t\u00edtol SEO%3$s: El t\u00edtol SEO \u00e9s massa curt. %2$sFeu servir l'espai per afegir variacions de paraules clau o per a crear un text que animi a una acci\u00f3%3$s."],"%1$sOutbound links%2$s: There are both nofollowed and normal outbound links on this page. Good job!":["%1$sEnlla\u00e7os sortints%2$s: Hi ha enlla\u00e7os sortints nofollow i normals en aquesta p\u00e0gina. Bona feina!"],"%1$sOutbound links%2$s: Good job!":["%1$sEnlla\u00e7os sortints%2$s: bona feina!"],"%1$sOutbound links%3$s: All outbound links on this page are nofollowed. %2$sAdd some normal links%3$s.":["%1$sEnlla\u00e7os sortints%3$s: Tots els enlla\u00e7os sortints d'aquesta p\u00e0gina s\u00f3n nofolloe. %2$sAfegiu alguns enlla\u00e7os normals%3$s."],"%1$sOutbound links%3$s: No outbound links appear in this page. %2$sAdd some%3$s!":["%1$sEnlla\u00e7os sortints%3$s: no hi ha enlla\u00e7os sortints en aquesta p\u00e0gina. %2$sAfegiu-ne alguns%3$s!"],"%1$sMeta description length%2$s: Well done!":["%1$sLongitud de la metadescripci\u00f3%2$s: ben fet!"],"%1$sMeta description length%3$s: The meta description is over %4$d characters. To ensure the entire description will be visible, %2$syou should reduce the length%3$s!":["%1$sLongitud de la metadescripci\u00f3%3$s: La metadescripci\u00f3 t\u00e9 m\u00e9s de %4$d car\u00e0cters. Per assegurar que la descripci\u00f3 sencera sigui visible, %2$shaur\u00edeu de redu\u00efr-ne la longitud%3$s!"],"%1$sMeta description length%3$s: The meta description is too short (under %4$d characters). Up to %5$d characters are available. %2$sUse the space%3$s!":["%1$sLongitud de la metadescripci\u00f3%3$s: la metadescripci\u00f3 \u00e9s massa curta (per sota de %4$d car\u00e0cters). Hi ha fins a %5$d car\u00e0cters disponibles. %2$sFeu servir l'espai%3$s!"],"%1$sMeta description length%3$s:  No meta description has been specified. Search engines will display copy from the page instead. %2$sMake sure to write one%3$s!":["%1$sLongitud de la metadescripci\u00f3%3$s:  no s'ha especificat cap metadescripci\u00f3. Els motors de cerca mostraran text de la p\u00e0gina en el seu lloc. %2$sAssegureu-vos d'escriure'n un%3$s!"],"%1$sKeyphrase in meta description%2$s: The meta description has been specified, but it does not contain the keyphrase. %3$sFix that%4$s!":["%1$sFrase clau a la metadescripci\u00f3%2$s: la metadescripci\u00f3 s'ha especificat, per\u00f2 no cont\u00e9 la frase clau. %3$sCorregiu-ho%4$s!"],"%1$sKeyphrase in meta description%2$s: The meta description contains the keyphrase %3$s times, which is over the advised maximum of 2 times. %4$sLimit that%5$s!":["%1$sFrase calu a la descripci\u00f3 meta%2$s: la descripci\u00f3 meta cont\u00e9 la frase clau %3$s vegades, que supera el m\u00e0xim recomanat de 2 cops. %4$sLimiteu-ho%5$s."],"%1$sKeyphrase in meta description%2$s: Keyphrase or synonym appear in the meta description. Well done!":["%1$sLa frase clau a la descripci\u00f3 meta%2$s: La frase clau o els seus sin\u00f2nims apareixen a la descripci\u00f3 meta. Ben fet."],"%3$sKeyphrase length%5$s: The keyphrase contains %1$d %6$s. That's way more than the recommended maximum of %2$d %6$s. %4$sMake it shorter%5$s!":["%3$sMida de la frase clau%5$s: la frase clau t\u00e9 una llarg\u00e0ria de %1$d %6$s. Aix\u00f2 \u00e9s m\u00e9s que el m\u00e0xim recomanat de %2$d %6$s. %4$sEscurceu-la%5$s."],"%3$sKeyphrase length%5$s: The keyphrase contains %1$d %6$s. That's more than the recommended maximum of %2$d %6$s. %4$sMake it shorter%5$s!":["%3$sMida de la frase clau%5$s: la frase clau t\u00e9 una llarg\u00e0ria de %1$d %6$s. Aix\u00f2 \u00e9s m\u00e9s del m\u00e0xim recomanat de %2$d %6$s. %4$sEscurceu-la%5$s."],"%1$sKeyphrase length%2$s: Good job!":["%1$sLongitud de la frase clau%2$s: bona feina!"],"%1$sKeyphrase length%3$s: No focus keyphrase was set for this page. %2$sSet a keyphrase in order to calculate your SEO score%3$s.":["%1$sMida de la frase clau%3$s: no s'ha establert cap frase clau objectiu per a aquesta p\u00e0gina. %2$sEstabliu una frase clau per tal de calcular la puntuaci\u00f3 SEO%3$s."],"%1$sKeyphrase length%3$s: %2$sSet a keyphrase in order to calculate your SEO score%3$s.":["%1$sLongitud de la frase clau%3$s: %2$sAfegeix una frase clau per calcular la puntuaci\u00f3 SEO%3$s."],"%1$sKeyphrase distribution%2$s: Good job!":["%1$sDistribuci\u00f3 de la frase clau%2$s: bona feina!"],"%1$sKeyphrase distribution%3$s: Uneven. Some parts of your text do not contain the keyphrase or its synonyms. %2$sDistribute them more evenly%3$s.":["%1$sDistribuci\u00f3 de la frase clau%3$s: Desigual. Algunes parts del text no contenen la frase clau ni els seus sin\u00f2nims. %2$sDistribu\u00efu-los de manera m\u00e9s uniforme%3$s."],"%1$sKeyphrase distribution%3$s: Very uneven. Large parts of your text do not contain the keyphrase or its synonyms. %2$sDistribute them more evenly%3$s.":["%1$sDistribuci\u00f3 de frases clau%3$s: Molt desigual. Grans parts del text no contenen la frase clau o els seus sin\u00f2nims. %2$sDistribu\u00efu-les de manera m\u00e9s uniforme%3$s."],"%1$sKeyphrase distribution%3$s: %2$sInclude your keyphrase or its synonyms in the text so that we can check keyphrase distribution%3$s.":["%1$sDistribuci\u00f3 de la frase clau%3$s %2$sIncloeu la vostra frase clau o sin\u00f2nims al text de manera que puguem comprovar la distribuci\u00f3 de frases clau%3$s."],"%1$sKeyphrase in introduction%3$s: Your keyphrase or its synonyms do not appear in the first paragraph. %2$sMake sure the topic is clear immediately%3$s.":["%1$sFrase clau a la introducci\u00f3%3$s: la frase clau o els seus sin\u00f2nims no apareixen al primer par\u00e0graf del text. %2$sAssegureu-vos que el tema principal es veu clar de seguida.%3$s."],"%1$sKeyphrase in introduction%3$s: Your keyphrase or its synonyms appear in the first paragraph of the copy, but not within one sentence. %2$sFix that%3$s!":["%1$sFrase clau a la introducci\u00f3%3$s: la frase clau o els seus sin\u00f2nims apareixen en el primer par\u00e0graf del text, per\u00f2 no dins una frase. %2$sMireu de solucionar-ho%3$s."],"%1$sKeyphrase in introduction%2$s: Well done!":["%1$sLa frase clau a la introducci\u00f3%2$s: ben fet!"],"%1$sInternal links%2$s: There are both nofollowed and normal internal links on this page. Good job!":["%1$sEnlla\u00e7os interns%2$s: Hi ha enlla\u00e7os interns nofollow i normals en aquesta p\u00e0gina. Bona feina!"],"%1$sInternal links%2$s: You have enough internal links. Good job!":["%1$sEnlla\u00e7os interns%2$s: teniu prou enlla\u00e7os interns. Ben fet!"],"%1$sInternal links%3$s: The internal links in this page are all nofollowed. %2$sAdd some good internal links%3$s.":["%1$sEnlla\u00e7os interns%3$s: els enlla\u00e7os interns en aquesta p\u00e0gina s\u00f3n tots de tipus nofollowed. %2$sAfegiu algun bon enlla\u00e7 intern%3$s."],"%1$sInternal links%3$s: No internal links appear in this page, %2$smake sure to add some%3$s!":["%1$sEnlla\u00e7os interns%3$s: No hi ha enlla\u00e7os interns en aquesta p\u00e0gina, %2$sassegureu-vos d'afegir-ne algun%3$s!"],"%1$sFunction words in keyphrase%3$s: Your keyphrase \"%4$s\" contains function words only. %2$sLearn more about what makes a good keyphrase.%3$s":["%1$sMots de funci\u00f3 a la frase clau %3$s: La vostra frase clau \"%4$s\" nom\u00e9s cont\u00e9 mots de funci\u00f3. %2$sApreneu m\u00e9s sobre com fer una bona frase clau.%3$s"],"%1$sTransition words%2$s: Well done!":["%1$sParaules de transici\u00f3%2$s: ben fet!"],"%1$sTransition words%2$s: Only %3$s of the sentences contain transition words, which is not enough. %4$sUse more of them%2$s.":["%1$sParaules de transici\u00f3%2$s: Nom\u00e9s %3$s de les frases contenen paraules de transici\u00f3, i no \u00e9s suficient. %4$sUtilitzeu-ne m\u00e9s%2$s."],"%1$sTransition words%2$s: None of the sentences contain transition words. %3$sUse some%2$s.":["%1$sPAraules de transici\u00f3%2$s: Cap de les frases contenen paraules de transici\u00f3. %3$sAfegiu-ne alguna%2$s."],"%1$sNot enough content%2$s: %3$sPlease add some content to enable a good analysis%2$s.":["%1$sNo hi ha prou contingut%2$s: %3$sAfegiu contingut per a permetre una bona an\u00e0lisi%2$s."],"%1$sSubheading distribution%2$s: You are not using any subheadings, but your text is short enough and probably doesn't need them.":["%1$sDistribuci\u00f3 de subt\u00edtols%2$s: No esteu fent servir cap subt\u00edtol, per\u00f2 el text \u00e9s prou curt i segurament no s\u00f3n necessaris."],"%1$sSubheading distribution%2$s: You are not using any subheadings, although your text is rather long. %3$sTry and add some subheadings%2$s.":["%1$sDistribuci\u00f3 de subt\u00edtols%2$s: No esteu fent servir cap subt\u00edtol malgrat que el text \u00e9s for\u00e7a llarg. %3$sProveu d'afegir algun subt\u00edtol%2$s."],"%1$sSubheading distribution%2$s: %3$d section of your text is longer than %4$d %6$s and is not separated by any subheadings. %5$sAdd subheadings to improve readability%2$s.":["%1$sDistribuci\u00f3 de subt\u00edtols%2$s: %3$d secci\u00f3 del text t\u00e9 m\u00e9s de %4$d %6$s i no s'usa cap subt\u00edtol per a separar-ne el contingut. %5$sAfegiu subt\u00edtols per a millorar-ne la llegibilitat%2$s.","%1$sDistribuci\u00f3 de subt\u00edtols%2$s: %3$d seccions del text tenen m\u00e9s de %4$d %6$s i no s'usa cap subt\u00edtol per a separar-ne el contingut. %5$sAfegiu subt\u00edtols per a millorar-ne la llegibilitat%2$s."],"%1$sSubheading distribution%2$s: Great job!":["%1$sDistribuci\u00f3 de subt\u00edtols%2$s: Bona feina!"],"%1$sSentence length%2$s: %3$s of the sentences contain more than %4$s %7$s, which is more than the recommended maximum of %5$s. %6$sTry to shorten the sentences%2$s.":["%1$sMida de la frase%2$s: %3$s de les frases contenen m\u00e9s de  %4$s %7$s, que \u00e9s m\u00e9s del m\u00e0xim recomanat de %5$s. %6$sProva d'escur\u00e7ar les frases%2$s."],"%1$sSentence length%2$s: Great!":["%1$sLongitud de la sent\u00e8ncia%2$s: perfecte!"],"%1$sConsecutive sentences%2$s: There is enough variety in your sentences. That's great!":["%1$sFrases consecutives%2$s: Hi ha prou varietat en les frases."],"%1$sConsecutive sentences%2$s: The text contains %3$d consecutive sentences starting with the same word. %5$sTry to mix things up%2$s!":["%1$sFrases consecutives%2$s: El text cont\u00e9 %3$d frases consecutives que comencen amb el mateix mot. %5$sIntenteu usar m\u00e9s variacions%2$s","%1$sFrases consecutives%2$s: El text cont\u00e9 %4$d inst\u00e0ncies on %3$d o m\u00e9s frases consecutives comencen amb el mateix mot. %5$sIntenteu usar m\u00e9s variacions%2$s!"],"%1$sPassive voice%2$s: %3$s of the sentences contain passive voice, which is more than the recommended maximum of %4$s. %5$sTry to use their active counterparts%2$s.":["%1$sVeu passiva%2$s: %3$s de les frases contenen veu passiva, que \u00e9s m\u00e9s del m\u00e0xim recomant de %4$s. %5$sMireu d'usar equivalents en veu activa%2$s."],"%1$sPassive voice%2$s: You're using enough active voice. That's great!":["%1$sVeu passiva%2$s: Esteu usant prou la veu activa."],"%1$sParagraph length%2$s: %3$d of the paragraphs contains more than the recommended maximum of %4$d %6$s. %5$sShorten your paragraphs%2$s!":["%1$sMida del par\u00e0graf%2$s: %3$d dels par\u00e0grafs contenen m\u00e9s del m\u00e0xim recomanat de %4$d %6$s. %5$sEscurceu els par\u00e0grafs%2$s.","%1$sMida del par\u00e0graf%2$s: %3$d dels par\u00e0grafs contenen m\u00e9s del m\u00e0xim recomanat de %4$d %6$s. %5$sEscurceu els par\u00e0grafs%2$s"],"%1$sParagraph length%2$s: None of the paragraphs are too long. Great job!":["%1$sMida del par\u00e0graf%2$s: Cap dels par\u00e0grafs \u00e9s massa llarg."],"Scroll to see the preview content.":["Desplaceu la p\u00e0gina per previsualitzar el contingut."],"An error occurred in the '%1$s' assessment":["S'ha produ\u00eft un error en la comprovaci\u00f3 \u00ab%1$s\u00bb"],"Mobile preview":["Previsualitzaci\u00f3 m\u00f2bil"],"Desktop preview":["Previsualitzaci\u00f3 d'escriptori"],"Please provide an SEO title by editing the snippet below.":["Afegiu un t\u00edtol SEO editant la previsualitzaci\u00f3 inferior."],"Meta description preview:":["Previsualitzaci\u00f3 de la descripci\u00f3 meta:"],"Slug preview:":["Previsualitzaci\u00f3 del resum:"],"SEO title preview:":["Previsualitzaci\u00f3 del t\u00edtol SEO:"],"Close snippet editor":["Tanca l'editor de la previsualitzaci\u00f3"],"Slug":["\u00c0lies"],"Remove marks in the text":["Elimina les marques al text"],"Mark this result in the text":["Marca el resultat al text"],"Marks are disabled in current view":["Les marques estan deshabilitades en la vista actual"],"Good SEO score":["Bona puntuaci\u00f3 SEO"],"OK SEO score":["Puntuaci\u00f3 SEO acceptable"],"Feedback":["Suggeriments"],"Please provide a meta description by editing the snippet below.":["Afegiu una descripci\u00f3 meta editant la previsualitzaci\u00f3 inferior."],"Edit snippet":["Edita la previsualitzaci\u00f3"],"You can click on each element in the preview to jump to the Snippet Editor.":["Podeu fer clic en cada element de la previsualitzaci\u00f3 per a saltar a l'editor de fragments."],"SEO title":["T\u00edtol SEO"],"Needs improvement":["Necessita millorar"],"Good":["Bo"],"OK":["D'acord"],"meta description":["descripci\u00f3 meta"],"Meta description":["Meta descripci\u00f3"]}},"comment":{"reference":"js\/dist\/externals\/analysis.js"}}