{"translation-revision-date":"2022-08-29 07:05:51+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.3","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"ca"},"Register now!":["Registreu-vos ara!"],"Want to optimize even further with the help of our SEO experts? Sign up for our free weekly webinar!":["Voleu optimitzar encara m\u00e9s amb l'ajuda dels nostres experts en SEO? Registreu-vos al nostre webinar setmanal gratu\u00eft!"],"Get the most out of Yoast SEO":["Treu el m\u00e0xim de Yoast SEO"],"Dismiss this notice.":["Descarta aquest av\u00eds."],"Your website is currently configured to represent an Organization. If you want your site to represent a Person, please select 'Person' in the 'Knowledge Graph & Schema.org' section of the %1$sSearch Appearance%2$s settings.":["El vostre lloc web est\u00e0 configurat per representar una organitzaci\u00f3. Si voleu que el vostre lloc representi una persona, seleccioneu \u00abPersona\u00bb a la secci\u00f3 \u00abKnowledge Graph Schema.org\u00bb de la configuraci\u00f3 %1$sAparen\u00e7a de cerca%2$s."],"Tell us if you have any other profiles on the web that belong to your organization. You can also add profiles from platforms like Instagram, YouTube, LinkedIn, Pinterest or Wikipedia.":["Digueu-nos si teniu altres perfils a la web que pertanyen a la vostra organitzaci\u00f3. Tamb\u00e9 podeu afegir perfils de plataformes com Instagram, YouTube, LinkedIn, Pinterest o Wikipedia."],"If you want your site to represent an Organization, please select 'Organization' in the 'Knowledge Graph & Schema.org' section of the %1$sSearch Appearance%2$s settings.":["Si voleu que el vostre lloc representi una organitzaci\u00f3, seleccioneu 'Organitzaci\u00f3' a la secci\u00f3 'Knowledge Graph Schema.org' de la configuraci\u00f3 %1$sAparen\u00e7a de cerca%2$s."],"Your website is currently configured to represent a Person. If you want to edit the social accounts for your site, please go to the user profile of the selected person%1$s.":["El vostre lloc web est\u00e0 configurat per representar una persona. Si voleu editar els comptes socials del vostre lloc, aneu al perfil d'usuari de la persona seleccionada%1$s."],"Personal social profiles":["Perfils socials personals"],"There are unsaved changes in one or more steps. Leaving means that those changes may not be saved. Are you sure you want to leave?":["Hi ha canvis sense desar en un o m\u00e9s passos. Sortir significa que aquests canvis no es poden desar. Segur que voleu sortir?"],"Add another profile":["Afegeix un altre perfil"],"Delete item":["Suprimeix l'element"],"E.g. https:\/\/social-platform.com\/yoast":["P. ex. https:\/\/social-platform.com\/yoast"],"Other social profile":["Altres perfils socials"],"E.g. https:\/\/www.wikipedia.com\/yoast":["P. ex. https:\/\/www.wikipedia.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.youtube.com\/yoast":["P. ex. https:\/\/www.youtube.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.twitter.com\/yoast":["P. ex. https:\/\/www.twitter.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.tumblr.com\/yoast":["P. ex. https:\/\/www.tumblr.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.soundcloud.com\/yoast":["P. ex. https:\/\/www.soundcloud.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.pinterest.com\/yoast":["P. ex. https:\/\/www.pinterest.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.myspace.com\/yoast":["P. ex. https:\/\/www.myspace.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.linkedin.com\/yoast":["P. ex. https:\/\/www.linkedin.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.instagram.com\/yoast":["P. ex. https:\/\/www.instagram.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.facebook.com\/yoast":["P. ex. https:\/\/www.facebook.com\/yoast"],"Saved!":["Desat!"],"Could not save this value. Please check the URL.":["No s'ha pogut desar aquest valor. Comproveu l'URL."],"Could not save this value. Please check the URL or username.":["No s'ha pogut desar aquest valor. Comproveu l'URL o el nom d'usuari."],"Social image":["Imatge social"],"Image":["Imatge"],"Select image":["Seleccioneu una imatge"],"default":["predeterminat"],"Upon saving, this setting will apply to all of your %1$s. %1$s that are manually configured will be left untouched.":["En desar, aquest par\u00e0metre s'aplicar\u00e0 a totes les %1$s. Les %1$s que s'han configurat manualment romandran sense canvis.","En desar, aquest par\u00e0metre s'aplicar\u00e0 a totes les %1$s. Les %1$s que s'han configurat manualment romandran sense canvis."],"Choose how your %1$s should be described by default in your site's schema.org markup. You can change these settings for individual %1$s.":["Trieu com haurien de descriure's les %1$s per defecte en el marcat de schema.org del lloc web. Podru canviar la configuraci\u00f3 d'aquests par\u00e0metres per a cada %1$s."],"Learn more about the schema settings":["M\u00e9s informaci\u00f3 sobre les opcions de schema.org "],"Schema settings":["Configuraci\u00f3 de Schema"],"Default Article type":["Tipus d'article predeterminat"],"Default Page type":["Tipus de p\u00e0gina per defecte"],"Person logo \/ avatar":["Logotip \/ avatar de la persona"],"Get the %s plugin now":["Ja podeu aconseguir l'extensi\u00f3 %s"],"Truly optimize your site for a local audience with our %s plugin! Optimized address details, opening hours, store locator and pickup option!":["Optimitza el teu lloc web per a l'audi\u00e8ncia local amb la nostra extensi\u00f3 %s! Detalls d'adre\u00e7a optimitzats, hores d'obertura, localitzador de la botiga i opci\u00f3 de recollida en botiga!"],"Serving local customers?":["Servint clients locals?"],"Organization logo":["Logotip de l'organitzaci\u00f3"],"Organization's social profiles":["Perfils socials de l'organitzaci\u00f3"],"You have selected the user %1$s as the person this site represents. Their user profile information will now be used in search results. %2$sUpdate their profile to make sure the information is correct.%3$s":["Heu seleccionat l\u2019usuari %1$s com a persona que representa aquest lloc. La seva informaci\u00f3 de perfil d\u2019usuari s\u2019utilitzar\u00e0 ara als resultats de la cerca. %2$sActualitzeu el seu perfil per assegurar-vos de que la informaci\u00f3 \u00e9s correcta.%3$s"],"Please select a user below to make your site's meta data complete.":["Error: Seleccioneu un usuari a sota per completar les meta dades del vostre lloc."],"Select a user...":["Selecciona un usuari..."],"Save changes":["Desa els canvis"],"Name":["Nom"],"Twitter":["Twitter"],"Facebook":["Facebook"]}},"comment":{"reference":"js\/dist\/settings.js"}}