{"translation-revision-date":"2021-06-01 09:11:10+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"ca"},"Image":["Imatge"],"default":["predeterminat"],"Upon saving, this setting will apply to all of your %1$s. %1$s that are manually configured will be left untouched.":["En desar, aquest par\u00e0metre s'aplicar\u00e0 a totes les %1$s. Les %1$s que s'han configurat manualment romandran sense canvis.","En desar, aquest par\u00e0metre s'aplicar\u00e0 a totes les %1$s. Les %1$s que s'han configurat manualment romandran sense canvis."],"Choose how your %1$s should be described by default in your site's schema.org markup. You can change these settings for individual %1$s.":["Trieu com haurien de descriure's les %1$s per defecte en el marcat de schema.org del lloc web. Podru canviar la configuraci\u00f3 d'aquests par\u00e0metres per a cada %1$s."],"Learn more about the schema settings":["M\u00e9s informaci\u00f3 sobre les opcions de schema.org "],"Schema settings":["Configuraci\u00f3 de Schema"],"Default Article type":["Tipus d'article predeterminat"],"Default Page type":["Tipus de p\u00e0gina per defecte"],"Person logo \/ avatar":["Logotip \/ avatar de la persona"],"Get the %s plugin now":["Ja podeu aconseguir l'extensi\u00f3 %s"],"Truly optimize your site for a local audience with our %s plugin! Optimized address details, opening hours, store locator and pickup option!":["Optimitza el teu lloc web per a l'audi\u00e8ncia local amb la nostra extensi\u00f3 %s! Detalls d'adre\u00e7a optimitzats, hores d'obertura, localitzador de la botiga i opci\u00f3 de recollida en botiga!"],"Serving local customers?":["Servint clients locals?"],"Organization logo":["Logotip de l'organitzaci\u00f3"],"You have selected the user %1$s as the person this site represents. Their user profile information will now be used in search results. %2$sUpdate their profile to make sure the information is correct.%3$s":["Heu seleccionat l\u2019usuari %1$s com a persona que representa aquest lloc. La seva informaci\u00f3 de perfil d\u2019usuari s\u2019utilitzar\u00e0 ara als resultats de la cerca. %2$sActualitzeu el seu perfil per assegurar-vos de que la informaci\u00f3 \u00e9s correcta.%3$s"],"Please select a user below to make your site's meta data complete.":["Error: Seleccioneu un usuari a sota per completar les meta dades del vostre lloc."],"Select a user...":["Selecciona un usuari..."],"Focus keyphrase":["Frase clau objectiu"],"Current year":["Any actual"],"Tagline":["Descripci\u00f3 curta"],"Page":["P\u00e0gina"],"Modify your meta description by editing it right here":["Modifiqueu la descripci\u00f3 meta editant-la aqu\u00ed."],"ID":["ID"],"Separator":["Separador"],"Search phrase":["Frase de cerca"],"Term description":["Descripci\u00f3 del terme"],"Tag description":["Descripci\u00f3 de l'etiqueta"],"Category description":["Descripci\u00f3 de la categoria"],"Primary category":["Categoria principal"],"Category":["Categoria"],"Excerpt only":["Nom\u00e9s l'extracte"],"Excerpt":["Extracte"],"Site title":["T\u00edtol del lloc"],"Parent title":["T\u00edtol del pare"],"Date":["Data"],"Name":["Nom"],"Title":["T\u00edtol"]}},"comment":{"reference":"js\/dist\/settings-1670.js"}}