{"translation-revision-date":"2022-08-29 07:05:51+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.3","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"ca"},"Register now!":["Registreu-vos ara!"],"Want to optimize even further with the help of our SEO experts? Sign up for our free weekly webinar!":["Voleu optimitzar encara m\u00e9s amb l'ajuda dels nostres experts en SEO? Registreu-vos al nostre webinar setmanal gratu\u00eft!"],"Get the most out of Yoast SEO":["Treu el m\u00e0xim de Yoast SEO"],"Dismiss this notice.":["Descarta aquest av\u00eds."],"character":["car\u00e0cter"],"word":["paraula"],"Tracking the ranking position...":["Seguiment de la posici\u00f3 de classificaci\u00f3..."],"Something went wrong while tracking the ranking position(s) of your page. Please try again later.":["S'ha produ\u00eft un error en fer el seguiment de la posici\u00f3 de classificaci\u00f3 de la p\u00e0gina. Torneu-ho a provar m\u00e9s tard."],"reconnect to %s":["torna a connectar a %s"],"It seems like something went wrong when retrieving your website's data. Please %s and try again.":["Sembla que alguna cosa ha anat malament en recuperar les dades del vostre lloc web. %s i torneu-ho a provar."],"Before you can track your SEO performance make sure to set either the post\u2019s title and save it as a draft or manually set the post\u2019s slug.":["Abans de poder fer un seguiment del vostre rendiment SEO, assegureu-vos d'establir el t\u00edtol de l'entrada i desar-lo com a esborrany o establir manualment l'\u00e0lies de l'entrada."],"No keyphrase has been set. Please set a keyphrase first.":["No s'ha establert cap frase clau. Primer establiu una frase clau."],"upgrade your %s plan":["actualitzeu el vostre pla %s"],"You've reached the maximum amount of %d keyphrases you can add to your Wincher account. If you wish to add more keyphrases, please %s.":["Heu assolit la quantitat m\u00e0xima de %d frases clau que podeu afegir al vostre compte de Wincher. Si voleu afegir m\u00e9s frases clau, %s."],"With %1$s you can track the ranking position of your page in the search results based on your keyphrase(s). %2$s":["Amb %1$s podeu fer un seguiment de la posici\u00f3 de classificaci\u00f3 de la p\u00e0gina en els resultats de cerca basant-vos en les frases clau. %2$s"],"%s is currently tracking the ranking position(s) of your page. This may take a few minutes. Please wait or check back later.":["%s est\u00e0 seguint la posici\u00f3 de classificaci\u00f3 de la p\u00e0gina. Aix\u00f2 pot trigar uns minuts. Espereu o torneu a comprovar-ho m\u00e9s tard."],"You have successfully connected to %s! You can now track the SEO performance for the keyphrase(s) of this page.":["Heu connectat correctament a %s! Ara podeu fer un seguiment del rendiment SEO per a les frases clau d'aquesta p\u00e0gina."],"Read more about keyphrase tracking with Wincher":["Llegiu m\u00e9s sobre el seguiment de frases clau amb Wincher"],"Automatic tracking of keyphrases is enabled. Your keyphrase(s) will automatically be tracked by %s when you publish your post.":["El seguiment autom\u00e0tic de les frases clau est\u00e0 habilitat. La vostra frase clau ser\u00e0 rastrejada autom\u00e0ticament per %s quan publiqueu la vostra publicaci\u00f3."],"Keyphrase position in the last 90 days on a scale from 0 to 100.":["Posici\u00f3 de la frase clau en els \u00faltims 90 dies en una escala de 0 a 100."],"Track SEO performance":["Segueix el rendiment SEO"],"You can enable \/ disable tracking the SEO performance for each keyphrase below.":["Podeu activar\/deshabilitar el seguiment del rendiment SEO per a cada frase clau a continuaci\u00f3."],"Learn more about the SEO performance feature.":["M\u00e9s informaci\u00f3 sobre la funci\u00f3 de rendiment SEO."],"SEO performance":["Rendiment SEO"],"Connect with %s":["Connecta amb %s"],"* focus keyphrase":["* frase clau"],"Get more insights over at %s":["Obteniu m\u00e9s informaci\u00f3 a %s"],"Position over time":["Posici\u00f3 al llarg del temps"],"Position":["Posici\u00f3"],"Tracking":["Seguiment"],"Get %s to unlock social previews!":["Obtingueu %s per desbloquejar previsualitzacions socials!"],"Want to see how your content will look when it\u2019s shared on %s?":["Voleu veure com es veur\u00e0 el vostre contingut quan es comparteixi a %s?"],"Insights":["Detalls"],"Read more about Schema.":["Llegiu m\u00e9s sobre Schema."],"Select image":["Seleccioneu una imatge"],"Unfortunately we cannot save changes to your SEO settings while you are working on a draft of an already-published %1$s. If you want to save your SEO changes, make sure to click 'Update', or wait to make your SEO changes until you are ready to update the %1$s.":["Malauradament no podem desar els canvis als par\u00e0metres de SEO mentre esteu treballant en un esborrany d'una %1$s ja publicada. Si voleu desar els canvis SEO, assegureu-vos de fer clic a \"Actualitza\", o espereu a fer els canvis SEO fins que estigueu preparats per actualitzar l'%1$s."],"Got it":["Ho heu aconseguit"],"Get started with Yoast SEO's content analysis for Elementor!":["Comenceu amb l'analitzador de contingut del Yoast SEO per a l'Elementor."],"New: Yoast SEO for Elementor":["Nou: Yoast SEO per a l'Elementor"],"Check out %s!":["Mireu el %s!"],"Would you like to be able to add these related keyphrases to the %s analysis so you can optimize your content even further?":["Voleu poder afegir aquestes frases clau relacionades a l'an\u00e0lisi del %s perqu\u00e8 pugueu optimitzar, encara m\u00e9s, el vostre contingut?"],"We've encountered a problem trying to get related keyphrases. Please try again later.":["Hem trobat un problema en intentar obtenir frases clau relacionades. Torneu a intentar-ho m\u00e9s tard."],"You've reached the maximum amount of 4 related keyphrases. You can change or remove related keyphrases in the %s metabox or sidebar.":["Heu assolit la quantitat m\u00e0xima de 4 frases clau relacionades. Podeu canviar o eliminar frases clau relacionades a les caixes meta del %s o a la barra lateral."],"Please wait while %1$s connects to %2$s to get related keyphrases...":["Espereu mentre el %1$s es connecta al %2$s per obtenir les frases clau relacionades..."],"Upgrade your %s plan":["Milloreu el vostre pla del %s"],"You've reached your request limit for today. Check back tomorrow or upgrade your plan over at %s.":["Heu assolit el l\u00edmit de sol\u00b7licituds per avui. Torneu a provar-ho dem\u00e0 o milloreu el pla del %s."],"Last month":["El mes passat"],"Two months ago":["Fa dos mesos"],"Three months ago":["Fa tres mesos"],"Four months ago":["Fa quatre mesos"],"Five months ago":["Fa cinc mesos"],"Six months ago":["Fa sis mesos"],"Seven months ago":["Fa set mesos"],"Eight months ago":["Fa vuit mesos"],"Nine months ago":["Fa nou mesos"],"Ten months ago":["Fa deu mesos"],"Eleven months ago":["Fa onze mesos"],"Twelve months ago":["Fa dotze mesos"],"Get more insights at %s":["Obteniu m\u00e9s informaci\u00f3 a %s"],"Keyphrase volume in the last 12 months on a scale from 0 to 100.":["Volum de la frase clau els darrers dotze mesos en una escala del 0 al 100."],"Learn more about the related keyphrases trend":["Obteniu m\u00e9s informaci\u00f3 sobre la tend\u00e8ncia de les frases clau relacionades"],"Trend":["Tend\u00e8ncia"],"Learn more about the related keyphrases volume":["Obteniu m\u00e9s informaci\u00f3 sobre el volum de les frases clau relacionades"],"Volume":["Volum"],"Related keyphrase":["Paraula clau relacionada"],"Select country":["Seleccioneu un pa\u00eds"],"Show results for:":["Mostra els resultats de:"],"Sorry, there's no data available for that keyphrase\/country combination.":["Ho sentim, no hi ha dades disponibles per a aquesta combinaci\u00f3 de paraules clau\/pa\u00eds."],"The number of headers and header labels don't match.":["El nombre de cap\u00e7aleres i etiquetes de cap\u00e7alera no coincideix."],"Twitter preview":["Vista pr\u00e8via del Twitter"],"Facebook preview":["Vista pr\u00e8via del Facebook"],"Return to your %s":["Torna a %s"],"Make sure to save your %s for changes to take effect":["Assegureu-vos de desar les %s perqu\u00e8 els canvis tinguin efecte"],"Default for %1$s (%2$s)":["Per defecte per a %1$s (%2$s)"],"This helps search engines understand your website and your content. You can change some of your settings for this page below.":["Aix\u00f2 ajuda els motors de cerca a entendre millor el lloc web i el seu contingut. Podeu canviar algunes de les prefer\u00e8ncies a continuaci\u00f3. "],"Yoast SEO automatically describes your pages using schema.org":["El Yoast SEO descriu autom\u00e0ticament les p\u00e0gines utilitzant schema.org"],"Article type":["Tipus d'article"],"Page type":["Tipus de p\u00e0gina"],"Learn more about page or content types":["Apreneu m\u00e9s sobre els tipus de p\u00e0gina o de contingut"],"What type of page or content is this?":["Quin tipus de p\u00e0gina o contingut \u00e9s aquest?"],"Learn more about structured data with Schema.org":["Apreneu m\u00e9s sobre les dades estructurades amb Schema.org"],"You can change the default type for %1$s in your %2$sSearch Appearance Settings%3$s.":["Podeu canviar el tipus per defecte per a %1$s a la %2$sConfiguraci\u00f3 d'aparen\u00e7a en el cercador%3$s."],"Upon saving, this setting will apply to all of your %1$s. %1$s that are manually configured will be left untouched.":["En desar, aquest par\u00e0metre s'aplicar\u00e0 a totes les %1$s. Les %1$s que s'han configurat manualment romandran sense canvis.","En desar, aquest par\u00e0metre s'aplicar\u00e0 a totes les %1$s. Les %1$s que s'han configurat manualment romandran sense canvis."],"Choose how your %1$s should be described by default in your site's schema.org markup. You can change these settings for individual %1$s.":["Trieu com haurien de descriure's les %1$s per defecte en el marcat de schema.org del lloc web. Podru canviar la configuraci\u00f3 d'aquests par\u00e0metres per a cada %1$s."],"Learn more about the schema settings":["M\u00e9s informaci\u00f3 sobre les opcions de schema.org "],"Schema settings":["Configuraci\u00f3 de Schema"],"Default Article type":["Tipus d'article predeterminat"],"Default Page type":["Tipus de p\u00e0gina per defecte"],"Learn more about the no-index setting on our help page.":["M\u00e9s informaci\u00f3 sobre el par\u00e0metre no-index a la nostra p\u00e0gina d'ajuda."],"Even though you can set the meta robots setting here, the entire site is set to noindex in the sitewide privacy settings, so these settings won't have an effect.":["Si b\u00e9 podeu definir el par\u00e0metre dels meta robots aqu\u00ed, la configuraci\u00f3 global del lloc a la secci\u00f3 de privacitat l'ha definit com a no indexable i, per tant, els canvis que feu aqu\u00ed no tindran cap efecte."],"Learn more about canonical URLs on our help page.":["M\u00e9s informaci\u00f3 sobre els URL a la nostra p\u00e0gina d'ajuda."],"Learn more about the breadcrumbs title setting on our help page.":["M\u00e9s informaci\u00f3 sobre el par\u00e0metre del t\u00edtol de la ruta de navegaci\u00f3 a la nostra p\u00e0gina d'ajuda."],"Learn more about advanced meta robots settings on our help page.":["M\u00e9s informaci\u00f3 sobre par\u00e0metres avan\u00e7ats dels meta robots a la nostra p\u00e0gina d'ajuda."],"Learn more about the no-follow setting on our help page.":["M\u00e9s informaci\u00f3 sobre el par\u00e0metre no-follow a la nostra p\u00e0gina d'ajuda."],"Should search engines follow links on this %s":["Haurien els motors de cerca seguir els enlla\u00e7os en %s"],"Google preview":["Vista pr\u00e8via del Google"],"Schema":["Esquema"],"Once you add a bit more copy, we'll give you a list of words that occur the most in the content. These give an indication of what your content focuses on.":["Un cop afegiu una mica m\u00e9s de contingut escrit, us donarem una llista de les paraules que m\u00e9s apareixen al contingut. Aquestes donen una indicaci\u00f3 de sobre qu\u00e8 centra el vostre contingut."],"%d occurrences":["%d ocurr\u00e8ncies"],"Keyphrase":["Frase clau"],"Good job!":["Bon treball!"],"Add related keyphrase":["Afegeix una frase clau relacionada"],"Get %s":["Obt\u00e8 el %s"],"%d day":["%d dia","%d dies"],"Great news: you can, with %s!":["Bones not\u00edcies: podeu, amb %s!"],"Read our %1$sultimate guide to keyword research%2$s to learn more about keyword research and keyword strategy.":["Llegeix la nostra%1$sguia definitiva per a la recerca de paraules clau%2$s per aprendre m\u00e9s sobre la recerca i estrat\u00e8gia de paraules clau."],"Prominent words":["Paraules destacades"],"Get Yoast SEO Premium":["Aconseguiu Yoast SEO Premium"],"24\/7 email support":["Suport 24\/7 per correu electr\u00f2nic"],"%s (current default for %s)":["%s (valor predeterminat actual per a %s)"],"Allow search engines to show this %s in search results?":["Voleu permetre als motors de cerca mostrar %s als resultats de de la cerca?"],"Other benefits of %s for you:":["Altres avantatges de %s:"],"Superfast internal linking suggestions":["Suggeriments interns super r\u00e0pids"],"1 year free support and updates included!":["1 any d'actualitzacions gratu\u00eftes incloses!"],"%1$sSocial media preview%2$s: Facebook & Twitter":["%1$sPrevisualitzacions de xarxes socials%2$s: Facebook & Twitter"],"%1$sNo more dead links%2$s: easy redirect manager":["%1$sNi un enlla\u00e7 mort m\u00e9s%2$s: gestor de redireccions senzill"],"No ads!":["Sense anuncis!"],"Please provide a meta description by editing the snippet below.":["Afegiu una descripci\u00f3 meta editant la previsualitzaci\u00f3 inferior."],"No":["No"],"Yes":["S\u00ed"],"very difficult":["molt dif\u00edcil"],"Try to make shorter sentences, using less difficult words to improve readability":["Proveu de fer frases m\u00e9s curtes i amb paraules menys complexes per tal de millorar la legibilitat."],"difficult":["dif\u00edcil"],"Try to make shorter sentences to improve readability":["Proveu de fer frases m\u00e9s curtes per millorar la legibilitat"],"fairly difficult":["prou dif\u00edcil"],"fairly easy":["prou f\u00e0cil"],"easy":["f\u00e0cil"],"very easy":["molt f\u00e0cil"],"Canonical URL":["URL can\u00f2nic"],"Breadcrumbs Title":["T\u00edtol de la ruta de navegaci\u00f3"],"No Snippet":["No Snippet"],"No Archive":["No arxives"],"No Image Index":["No indexes imatges"],"Meta robots advanced":["Meta Robots avan\u00e7at"],"View":["Visualitza"],"Advanced":["Avan\u00e7at"]}},"comment":{"reference":"js\/dist\/elementor.js"}}