{"translation-revision-date":"2021-06-01 09:11:10+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"ca"},"Check out %s!":["Mireu el %s!"],"Would you like to be able to add these related keyphrases to the %s analysis so you can optimize your content even further?":["Voleu poder afegir aquestes frases clau relacionades a l'an\u00e0lisi del %s perqu\u00e8 pugueu optimitzar, encara m\u00e9s, el vostre contingut?"],"We've encountered a problem trying to get related keyphrases. Please try again later.":["Hem trobat un problema en intentar obtenir frases clau relacionades. Torneu a intentar-ho m\u00e9s tard."],"You've reached the maximum amount of 4 related keyphrases. You can change or remove related keyphrases in the %s metabox or sidebar.":["Heu assolit la quantitat m\u00e0xima de 4 frases clau relacionades. Podeu canviar o eliminar frases clau relacionades a les caixes meta del %s o a la barra lateral."],"Please wait while %1$s connects to %2$s to get related keyphrases...":["Espereu mentre el %1$s es connecta al %2$s per obtenir les frases clau relacionades..."],"Upgrade your %s plan":["Milloreu el vostre pla del %s"],"You've reached your request limit for today. Check back tomorrow or upgrade your plan over at %s.":["Heu assolit el l\u00edmit de sol\u00b7licituds per avui. Torneu a provar-ho dem\u00e0 o milloreu el pla del %s."],"Last month":["El mes passat"],"Two months ago":["Fa dos mesos"],"Three months ago":["Fa tres mesos"],"Four months ago":["Fa quatre mesos"],"Five months ago":["Fa cinc mesos"],"Six months ago":["Fa sis mesos"],"Seven months ago":["Fa set mesos"],"Eight months ago":["Fa vuit mesos"],"Nine months ago":["Fa nou mesos"],"Ten months ago":["Fa deu mesos"],"Eleven months ago":["Fa onze mesos"],"Twelve months ago":["Fa dotze mesos"],"Get more insights at %s":["Obteniu m\u00e9s informaci\u00f3 a %s"],"Keyphrase volume in the last 12 months on a scale from 0 to 100.":["Volum de la frase clau els darrers dotze mesos en una escala del 0 al 100."],"Learn more about the related keyphrases trend":["Obteniu m\u00e9s informaci\u00f3 sobre la tend\u00e8ncia de les frases clau relacionades"],"Trend":["Tend\u00e8ncia"],"Learn more about the related keyphrases volume":["Obteniu m\u00e9s informaci\u00f3 sobre el volum de les frases clau relacionades"],"Volume":["Volum"],"Related keyphrase":["Paraula clau relacionada"],"Select country":["Seleccioneu un pa\u00eds"],"Show results for:":["Mostra els resultats de:"],"Sorry, there's no data available for that keyphrase\/country combination.":["Ho sentim, no hi ha dades disponibles per a aquesta combinaci\u00f3 de paraules clau\/pa\u00eds."],"The number of headers and header labels don't match.":["El nombre de cap\u00e7aleres i etiquetes de cap\u00e7alera no coincideix."],"Return to your %s":["Torna a %s"],"Make sure to save your %s for changes to take effect":["Assegureu-vos de desar les %s perqu\u00e8 els canvis tinguin efecte"],"Good SEO score":["Bona puntuaci\u00f3 SEO"],"OK SEO score":["Puntuaci\u00f3 SEO acceptable"],"Feedback":["Suggeriments"],"Needs improvement":["Necessita millorar"],"Good":["Bo"],"OK":["D'acord"]}},"comment":{"reference":"js\/dist\/editor-modules-1670.js"}}