{"translation-revision-date":"2023-03-02 12:14:40+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"ca"},"Beta":["Beta"],"New":["Nou"],"seconds":["segons"],"Remove image":["Suprimeix la imatge"],"Select image":["Seleccioneu una imatge"],"Replace image":["Reempla\u00e7a la imatge"],"Dismiss this alert":["Descarta aquesta alerta"],"Once you add a bit more copy, we'll give you a list of words that occur the most in the content. These give an indication of what your content focuses on.":["Un cop afegiu una mica m\u00e9s de contingut escrit, us donarem una llista de les paraules que m\u00e9s apareixen al contingut. Aquestes donen una indicaci\u00f3 de sobre qu\u00e8 centra el vostre contingut."],"%d occurrences":["%d ocurr\u00e8ncies"],"minutes":["minuts"],"hours":["hores"],"Read our %1$sultimate guide to keyword research%2$s to learn more about keyword research and keyword strategy.":["Llegeix la nostra%1$sguia definitiva per a la recerca de paraules clau%2$s per aprendre m\u00e9s sobre la recerca i estrat\u00e8gia de paraules clau."],"The following words occur the most in the content. These give an indication of what your content focuses on. If the words differ a lot from your topic, you might want to rewrite your content accordingly. ":["Les seg\u00fcents paraules i combinacions de paraules apareixen m\u00e9s sovint en el contingut. Aquestes us donen un indicador d'all\u00f2 en que s'enfoca el contingut. Si les paraules difereixen molt del text pot ser que vulgueu tornar a escriure el contingut per adaptar-lo."],"Prominent words":["Paraules destacades"],"Something went wrong. Please reload the page.":["Alguna cosa ha anat malament. Recarregueu la p\u00e0gina."],"Dismiss this notice":["Descarta aquest av\u00eds"],"Your site language is set to %s. If this is not correct, contact your site administrator.":["L'idioma del lloc est\u00e0 configurat a %s. Si no \u00e9s aix\u00ed, contacteu amb l'administrador del lloc."],"On":["Activat"],"Off":["Desactivat"],"Your site language is set to %s. ":["L'idioma del lloc est\u00e0 establert a %s."],"Change language":["Canvieu l'idioma"],"(Opens in a new browser tab)":["(S'obre en una nova pestanya del navegador)"],"Close":["Tanca"]}},"comment":{"reference":"js\/dist\/externals\/componentsNew.js"}}