{"translation-revision-date":"2021-06-01 09:11:10+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"ca"},"Schema analysis:":["An\u00e0lisi de l'esquema:"],"Check out %s!":["Mireu el %s!"],"Would you like to be able to add these related keyphrases to the %s analysis so you can optimize your content even further?":["Voleu poder afegir aquestes frases clau relacionades a l'an\u00e0lisi del %s perqu\u00e8 pugueu optimitzar, encara m\u00e9s, el vostre contingut?"],"We've encountered a problem trying to get related keyphrases. Please try again later.":["Hem trobat un problema en intentar obtenir frases clau relacionades. Torneu a intentar-ho m\u00e9s tard."],"You've reached the maximum amount of 4 related keyphrases. You can change or remove related keyphrases in the %s metabox or sidebar.":["Heu assolit la quantitat m\u00e0xima de 4 frases clau relacionades. Podeu canviar o eliminar frases clau relacionades a les caixes meta del %s o a la barra lateral."],"Please wait while %1$s connects to %2$s to get related keyphrases...":["Espereu mentre el %1$s es connecta al %2$s per obtenir les frases clau relacionades..."],"Upgrade your %s plan":["Milloreu el vostre pla del %s"],"You've reached your request limit for today. Check back tomorrow or upgrade your plan over at %s.":["Heu assolit el l\u00edmit de sol\u00b7licituds per avui. Torneu a provar-ho dem\u00e0 o milloreu el pla del %s."],"Last month":["El mes passat"],"Two months ago":["Fa dos mesos"],"Three months ago":["Fa tres mesos"],"Four months ago":["Fa quatre mesos"],"Five months ago":["Fa cinc mesos"],"Six months ago":["Fa sis mesos"],"Seven months ago":["Fa set mesos"],"Eight months ago":["Fa vuit mesos"],"Nine months ago":["Fa nou mesos"],"Ten months ago":["Fa deu mesos"],"Eleven months ago":["Fa onze mesos"],"Twelve months ago":["Fa dotze mesos"],"Get more insights at %s":["Obteniu m\u00e9s informaci\u00f3 a %s"],"Keyphrase volume in the last 12 months on a scale from 0 to 100.":["Volum de la frase clau els darrers dotze mesos en una escala del 0 al 100."],"Learn more about the related keyphrases trend":["Obteniu m\u00e9s informaci\u00f3 sobre la tend\u00e8ncia de les frases clau relacionades"],"Trend":["Tend\u00e8ncia"],"Learn more about the related keyphrases volume":["Obteniu m\u00e9s informaci\u00f3 sobre el volum de les frases clau relacionades"],"Volume":["Volum"],"Related keyphrase":["Paraula clau relacionada"],"Select country":["Seleccioneu un pa\u00eds"],"Show results for:":["Mostra els resultats de:"],"Please enter a focus keyphrase first to get related keyphrases":["Introdu\u00efu una frase clau principal per obtenir altres frases clau relacionades"],"Sorry, there's no data available for that keyphrase\/country combination.":["Ho sentim, no hi ha dades disponibles per a aquesta combinaci\u00f3 de paraules clau\/pa\u00eds."],"Get related keyphrases":["Obt\u00e9 frases clau relacionades"],"Related keyphrases":["Paraules clau relacionades"],"The number of headers and header labels don't match.":["El nombre de cap\u00e7aleres i etiquetes de cap\u00e7alera no coincideix."],"Twitter preview":["Vista pr\u00e8via del Twitter"],"Facebook preview":["Vista pr\u00e8via del Facebook"],"Return to your %s":["Torna a %s"],"Make sure to save your %s for changes to take effect":["Assegureu-vos de desar les %s perqu\u00e8 els canvis tinguin efecte"],"Default for %1$s (%2$s)":["Per defecte per a %1$s (%2$s)"],"This helps search engines understand your website and your content. You can change some of your settings for this page below.":["Aix\u00f2 ajuda els motors de cerca a entendre millor el lloc web i el seu contingut. Podeu canviar algunes de les prefer\u00e8ncies a continuaci\u00f3. "],"Yoast SEO automatically describes your pages using schema.org":["El Yoast SEO descriu autom\u00e0ticament les p\u00e0gines utilitzant schema.org"],"Article type":["Tipus d'article"],"Page type":["Tipus de p\u00e0gina"],"Learn more about page or content types":["Apreneu m\u00e9s sobre els tipus de p\u00e0gina o de contingut"],"What type of page or content is this?":["Quin tipus de p\u00e0gina o contingut \u00e9s aquest?"],"Learn more about structured data with Schema.org":["Apreneu m\u00e9s sobre les dades estructurades amb Schema.org"],"You can change the default type for %1$s in your %2$sSearch Appearance Settings%3$s.":["Podeu canviar el tipus per defecte per a %1$s a la %2$sConfiguraci\u00f3 d'aparen\u00e7a en el cercador%3$s."],"Upon saving, this setting will apply to all of your %1$s. %1$s that are manually configured will be left untouched.":["En desar, aquest par\u00e0metre s'aplicar\u00e0 a totes les %1$s. Les %1$s que s'han configurat manualment romandran sense canvis.","En desar, aquest par\u00e0metre s'aplicar\u00e0 a totes les %1$s. Les %1$s que s'han configurat manualment romandran sense canvis."],"Choose how your %1$s should be described by default in your site's schema.org markup. You can change these settings for individual %1$s.":["Trieu com haurien de descriure's les %1$s per defecte en el marcat de schema.org del lloc web. Podru canviar la configuraci\u00f3 d'aquests par\u00e0metres per a cada %1$s."],"Learn more about the schema settings":["M\u00e9s informaci\u00f3 sobre les opcions de schema.org "],"Schema settings":["Configuraci\u00f3 de Schema"],"Default Article type":["Tipus d'article predeterminat"],"Default Page type":["Tipus de p\u00e0gina per defecte"],"Modify your %s description by editing it right here...":["Modifica la descripci\u00f3 del %s editant-la aqu\u00ed mateix\u2026"],"Modify your %s title by editing it right here...":["Modifica el t\u00edtol del %s editant-lo aqu\u00ed mateix\u2026"],"%s preview":["Vista pr\u00e8via del %s"],"Open in new tab":["Obre en una pestanya nova"],"This is a sponsored link or advert (mark as %1$ssponsored%2$s)%3$s":["Aquest \u00e9s un enlla\u00e7 promocionat o de publicitat (marcal com a %1$spatrocinat%2$s)%3$s"],"Search engines should ignore this link (mark as %1$snofollow%2$s)%3$s":["Els motors de cerca haurien d'ignorar aquest enlla\u00e7 (marcat com a %1$snofollow%2$s)%3$s"],"Learn more about marking a link as nofollow or sponsored.":["Apreneu m\u00e9s sobre els enlla\u00e7os marcats com a nofollow o patrocinats."],"Link inserted.":["S'ha inserit l'enlla\u00e7."],"Link edited.":["S'ha editat l'enlla\u00e7."],"Warning: the link has been inserted but may have errors. Please test it.":["Atenci\u00f3: l'enlla\u00e7 s'ha inserit per\u00f2 pot tenir errors. Comproveu-lo."],"Link":["Enlla\u00e7"],"Unlink":["Desenlla\u00e7a"],"Link removed.":["S'ha suprimit l'enlla\u00e7."],"Please upgrade your WordPress version or install the Gutenberg plugin to get this %1$s feature.":["Actualitzeu la vostra versi\u00f3 del WordPress o instal\u00b7leu el plugin del Gutenberg per obtenir aquesta funci\u00f3 del %1$s."],"Marking links with nofollow\/sponsored has been disabled for WordPress installs < 5.4.":["Marcar enlla\u00e7os amb nofollow\/sponsored s'ha desactivat per a instal\u00b7lacions de WordPress inferiors a la 5.4."],"No focus keyword was entered":["No s'ha introdu\u00eft cap paraula clau."],"We've analyzed your post. There is still room for improvement!":["Hem analitzat la vostra entrada. Encara hi ha marge de millora!"],"We've analyzed your post. Everything looks good. Well done!":["Hem analitzat la vostra entrada. Tot sembla b\u00e9. Ben fet!"],"Share your post!":["Compartiu l'entrada!"],"Improve your post with Yoast SEO":["Milloreu l'entrada amb el Yoast SEO"],"SEO analysis:":["An\u00e0lisi SEO:"],"Your keyphrase is too long. It can be a maximum of 191 characters.":["La frase clau \u00e9s massa llarga. Nom\u00e9s pot tenir fins a 191 car\u00e0cters."],"Learn more about the no-index setting on our help page.":["M\u00e9s informaci\u00f3 sobre el par\u00e0metre no-index a la nostra p\u00e0gina d'ajuda."],"Even though you can set the meta robots setting here, the entire site is set to noindex in the sitewide privacy settings, so these settings won't have an effect.":["Si b\u00e9 podeu definir el par\u00e0metre dels meta robots aqu\u00ed, la configuraci\u00f3 global del lloc a la secci\u00f3 de privacitat l'ha definit com a no indexable i, per tant, els canvis que feu aqu\u00ed no tindran cap efecte."],"Learn more about canonical URLs on our help page.":["M\u00e9s informaci\u00f3 sobre els URL a la nostra p\u00e0gina d'ajuda."],"Learn more about the breadcrumbs title setting on our help page.":["M\u00e9s informaci\u00f3 sobre el par\u00e0metre del t\u00edtol de la ruta de navegaci\u00f3 a la nostra p\u00e0gina d'ajuda."],"Learn more about advanced meta robots settings on our help page.":["M\u00e9s informaci\u00f3 sobre par\u00e0metres avan\u00e7ats dels meta robots a la nostra p\u00e0gina d'ajuda."],"Learn more about the no-follow setting on our help page.":["M\u00e9s informaci\u00f3 sobre el par\u00e0metre no-follow a la nostra p\u00e0gina d'ajuda."],"Should search engines follow links on this %s":["Haurien els motors de cerca seguir els enlla\u00e7os en %s"],"Google preview":["Vista pr\u00e8via del Google"],"Schema":["Esquema"],"Focus keyphrase":["Frase clau objectiu"],"Help on choosing the perfect focus keyphrase":["Ajuda triant la frase clau perfecta"],"Would you like to add a related keyphrase?":["Voleu afegir una frase clau relacionada?"],"Go %s!":["V\u00e9s a %s!"],"Did you know %s also analyzes the different word forms of your keyphrase, like plurals and past tenses?":["Sabeu que %s tamb\u00e9 analitza les diferents formes de les paraules de la frase clau, com plurals i passats?"],"Rank better with synonyms & related keyphrases":["Aconseguiu un millor posicionament amb sin\u00f2nims i frases clau relacionades."],"Add related keyphrase":["Afegeix una frase clau relacionada"],"Get %s":["Obt\u00e8 el %s"],"Learn more about the readability analysis":["Obteniu m\u00e9s informaci\u00f3 sobre l'an\u00e0lisi de lectura."],"Readability analysis:":["An\u00e0lisi de lectura:"],"Great news: you can, with %s!":["Bones not\u00edcies: podeu, amb %s!"],"(Opens in a new browser window)":["(S'obre a una nova finestra del navegador)"],"Are you trying to use multiple keyphrases? You should add them separately below.":["Esteu intentant utilitzar m\u00faltiples paraules clau? Haur\u00edeu d'afegir-les separadament a sota."],"Mark as cornerstone content":["Marca com a contingut essencial"],"Analysis results":["Resultats de l'an\u00e0lisi:"],"Enter a focus keyphrase to calculate the SEO score":["Introdu\u00efu una paraula clau per calcular la puntuaci\u00f3 SEO "],"Learn more about Cornerstone Content.":["Apreneu m\u00e9s sobre el contingut essencial."],"Cornerstone content should be the most important and extensive articles on your site.":["El contingut essencial han de ser els articles m\u00e9s importants i extensos del vostre lloc."],"Add synonyms":["Afegiu sin\u00f2nims"],"Would you like to add keyphrase synonyms?":["Us agradaria afegir sin\u00f2nims de frase clau?"],"24\/7 email support":["Suport 24\/7 per correu electr\u00f2nic"],"%s (current default for %s)":["%s (valor predeterminat actual per a %s)"],"Allow search engines to show this %s in search results?":["Voleu permetre als motors de cerca mostrar %s als resultats de de la cerca?"],"SEO analysis":["An\u00e0lisi SEO"],"Find out why you should upgrade to %s":["Vegeu perqu\u00e8 haur\u00edeu d'actualitzar a %s"],"(Opens in a new browser tab)":["(S'obre en una nova pestanya del navegador)"],"Do you want to preview what it will look like if people share this post on %s? You can, with %s.":["Voleu previsualitzar com es veur\u00e0 si la gent comparteix aquesta entrada al %1$s? Podeu, amb el %2$s."],"Other benefits of %s for you:":["Altres avantatges de %s:"],"Cornerstone content":["Contingut fonamental"],"Superfast internal linking suggestions":["Suggeriments interns super r\u00e0pids"],"Great news: you can, with %1$s!":["Bones not\u00edcies: podeu, amb %1$s!"],"1 year free support and updates included!":["1 any d'actualitzacions gratu\u00eftes incloses!"],"%1$sSocial media preview%2$s: Facebook & Twitter":["%1$sPrevisualitzacions de xarxes socials%2$s: Facebook & Twitter"],"%1$sNo more dead links%2$s: easy redirect manager":["%1$sNi un enlla\u00e7 mort m\u00e9s%2$s: gestor de redireccions senzill"],"No ads!":["Sense anuncis!"],"Good SEO score":["Bona puntuaci\u00f3 SEO"],"OK SEO score":["Puntuaci\u00f3 SEO acceptable"],"Feedback":["Suggeriments"],"Please provide a meta description by editing the snippet below.":["Afegiu una descripci\u00f3 meta editant la previsualitzaci\u00f3 inferior."],"No":["No"],"Yes":["S\u00ed"],"Readability analysis":["An\u00e0lisi de llegibilitat"],"Needs improvement":["Necessita millorar"],"Open":["Obre"],"Yoast SEO":["Yoast SEO"],"Good":["Bo"],"Close":["Tanca"],"Twitter":["Twitter"],"Facebook":["Facebook"],"OK":["D'acord"],"Canonical URL":["URL can\u00f2nic"],"Breadcrumbs Title":["T\u00edtol de la ruta de navegaci\u00f3"],"No Snippet":["No Snippet"],"No Archive":["No arxives"],"No Image Index":["No indexes imatges"],"Meta robots advanced":["Meta Robots avan\u00e7at"],"Advanced":["Avan\u00e7at"]}},"comment":{"reference":"js\/dist\/block-editor-1670.js"}}