{"translation-revision-date":"2022-10-18 05:34:11+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.3","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"ca"},"Reset all":["Reinicialitza tot"],"Button label to reveal tool panel options\u0004View options":["Mostra les opcions"],"Button label to reveal tool panel options\u0004View and add options":["Mostra i afegeix opcions"],"Show %s":["Mostra el control %s"],"Hide and reset %s":["Amaga i reinicialitza el control %s"],"Reset %s":["Reinicialitza el control %s"],"Category":["Categoria"],"Dismiss this notice":["Descarta aquest av\u00eds"],"Search in %s":["Cerca en %s"],"Search %s":["Cerca %s"],"Reset search":["Reinicialitza la cerca"],"Close search":["Tanca la cerca"],"Finish":["Finalitza"],"Page %1$d of %2$d":["P\u00e0gina %1$d de %2$d"],"Guide controls":["Controls de guies"],"Invalid item":["Element no v\u00e0lid"],"Remove item":["Suprimeix element"],"Item removed.":["S'ha suprimit l'element."],"Item added.":["S'ha afegit l'element."],"Separate with commas or the Enter key.":["Separa-ho amb comes o amb la tecla Intro."],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["Separa-ho amb comes, espais o la tecla Intro."],"Add item":["Afegeix un element"],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s de %3$s)"],"Set custom size":["Defineix la mida personalitzada"],"Use size preset":["Utilitza la mida predefinida"],"Currently selected font size: %s":["Mida del tipus de lletra seleccionat actualment: %s"],"Media preview":["Previsualitzaci\u00f3 del m\u00e8dia"],"Highlights":["Destacats"],"Shadows":["Ombres"],"Duotone: %s":["Bit\u00f2: %s"],"Duotone code: %s":["Codi bit\u00f2: %s"],"Size of a UI element\u0004Extra Large":["Extra gran"],"Size of a UI element\u0004Large":["Gran"],"Size of a UI element\u0004Medium":["Mitj\u00e0"],"Size of a UI element\u0004Small":["Petit"],"Size of a UI element\u0004None":["Cap"],"Calendar Help":["Ajuda del calendari"],"Go to the first (Home) or last (End) day of a week.":["Aneu al primer (inici) o darrer (final) dia de la setmana."],"Home\/End":["Inici\/final"],"Home and End":["Inici i final"],"Move backward (PgUp) or forward (PgDn) by one month.":["Mou-te cap enrere (Re P\u00e0g) o cap endavant (Av P\u00e0g) un mes."],"PgUp\/PgDn":["Av P\u00e0g\/Re P\u00e0g"],"Page Up and Page Down":["Avan\u00e7a i retrocedeix la p\u00e0gina"],"Move backward (up) or forward (down) by one week.":["Mou-te cap enrere (amunt) o cap endavant (avall) un mes."],"Up and Down Arrows":["Fletxes d'amunt i avall"],"Move backward (left) or forward (right) by one day.":["Mou-te cap enrere (esquerra) o cap endavant (dreta) un dia."],"Left and Right Arrows":["Fletxes de dreta i esquerra"],"Select the date in focus.":["Selecciona la data al focus."],"keyboard button\u0004Enter":["Introdueix"],"Navigating with a keyboard":["Navegaci\u00f3 amb un teclat"],"Click the desired day to select it.":["Feu clic al dia desitjat per seleccionar-lo."],"Click the right or left arrows to select other months in the past or the future.":["Feu clic a les tecles de fletxa esquera o dreta per seleccionar altres mesos en el passat o en el futur."],"Click to Select":["Feu clic per seleccionar"],"Minutes":["Minuts"],"Hours":["Hores"],"Coordinated Universal Time":["Temps universal coordinat"],"%1$s. There is %2$d event.":["%1$s. Hi ha %2$d esdeveniment.","%1$s. Hi ha %2$d esdeveniments."],"Currently selected: %s":["Seleccionada actualment: %s"],"No selection":["Cap selecci\u00f3"],"Reset colors":["Reinicialitza els colors"],"Reset gradient":["Reinicialitza el degradat"],"Remove all colors":["Suprimeix tots els colors"],"Remove all gradients":["Suprimeix tots els colors"],"Edit colors":["Edita els colors"],"Edit gradients":["Edita els degradats"],"Color options":["Opcions del color"],"Gradient options":["Opcions del degradat"],"Add color":["Afegeix un color"],"Add gradient":["Afegeix un degradat"],"Remove color":["Suprimeix el color"],"Color name":["Nom del color"],"Gradient name":["Nom del degradat"],"Color %s ":["Color %s"],"Gradient: %s":["Degradat: %s"],"Gradient code: %s":["Codi del degradat: %s"],"Type":["Tipus"],"Radial":["Radial"],"Linear":["Lineal"],"Remove Control Point":["Suprimeix el punt de control"],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["Utilitzeu les tecles de fletxa esquerra o dreta o arrossegueu i deixeu anar amb el ratol\u00ed per a canviar la posici\u00f3 del degradat. Polseu el bot\u00f3 per a canviar el color o suprimir el punt de control. "],"Gradient control point at position %1$s%% with color code %2$s.":["Punt de control del degradat en la posici\u00f3 %1$s amb el codi de color %2$s."],"Box Control":["Control de la caixa"],"Link Sides":["Enlla\u00e7a els costats"],"Unlink Sides":["Desenlla\u00e7a els costats"],"Horizontal":["Horitzontal"],"Vertical":["Vertical"],"Bottom border":["Vora inferior"],"Right border":["Vora dreta"],"Left border":["Vora esquerra"],"Top border":["Vora superior"],"Select unit":["Selecciona la unitat"],"Reset to default":["Reinicialitza al valor predeterminat"],"Close border color":["Tanca el color de la vora"],"Border color picker.":["Selector de color de la vora."],"Border color and style picker.":["Selector de color i estil de la vora."],"Points (pt)":["Punts (pt)"],"Picas (pc)":["Piques (pc)"],"Inches (in)":["Pol\u00e7ades (in)"],"Millimeters (mm)":["Mil\u00b7l\u00edmetres (mm)"],"Centimeters (cm)":["Cent\u00edmetres (cm)"],"x-height of the font (ex)":["x-height del tipus de lletra (ex)"],"Width of the zero (0) character (ch)":["Amplada del car\u00e0cter (ch) zero (0)"],"Viewport largest dimension (vmax)":["Dimensi\u00f3 m\u00e9s gran de l'\u00e0rea de visualitzaci\u00f3 (vmax)"],"Viewport smallest dimension (vmin)":["Dimensi\u00f3 m\u00e9s petita de l'\u00e0rea de visualitzaci\u00f3 (vmin)"],"Viewport height (vh)":["Al\u00e7ada de l'\u00e0rea de visualitzaci\u00f3 (vh)"],"Viewport width (vw)":["Amplada de l'\u00e0rea de visualitzaci\u00f3 (vw)"],"Relative to root font size (rem)\u0004rems":["rems"],"Relative to root font size (rem)":["Relativa a la mida del tipus de lletra arrel (rem)"],"Relative to parent font size (em)\u0004ems":["ems"],"Relative to parent font size (em)":["Relativa a la mida del tipus de lletra pare (em)"],"Percent (%)":["Percentatge (%)"],"Percentage (%)":["Percentatge (%)"],"Pixels (px)":["P\u00edxels (px)"],"Custom color picker.":["Selector de color personalitzat."],"Custom color picker. The currently selected color is called \"%1$s\" and has a value of \"%2$s\".":["Selector de color personalitzat. El color seleccionat actualment s'anomena \u00ab%1$s\u00bb i t\u00e9 un valor de \u00ab%2$s\u00bb."],"Color: %s":["Color: %s"],"Color code: %s":["Codi de color: %s"],"Show detailed inputs":["Mostra les entrades detallades"],"Hide detailed inputs":["Amaga les entrades detallades"],"Color format":["Format del color"],"Hex color":["Color en hexadecimal"],"Link sides":["Enlla\u00e7a els costats"],"Unlink sides":["Desenlla\u00e7a els costats"],"Angle":["Angle"],"Alignment Matrix Control":["Control de la matriu de l'alineaci\u00f3"],"Bottom Center":["A baix al centre"],"Center Right":["Centre a la dreta"],"Center Center":["Centre centre"],"Center Left":["Centre a l'esquerra"],"Top Center":["A dalt al centre"],"Number of items":["Nombre d'elements"],"Order by":["Ordena per"],"Z \u2192 A":["Z \t A"],"A \u2192 Z":["A \t Z"],"Oldest to newest":["De m\u00e9s antigues a m\u00e9s recents"],"Newest to oldest":["De m\u00e9s recents a m\u00e9s antigues"],"All":["Tots"],"No results.":["Cap resultat."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["S'ha trobat %d resultat, feu servir les fletxes amunt i avall per navegar.","S'han trobat %d resultats, feu servir les fletxes amunt i avall per navegar."],"Custom":["Personalitzat"],"Font size":["Mida del tipus de lletra"],"Dotted":["De punts"],"Dashed":["Discont\u00ednua"],"Mixed":["Mesclat"],"Solid":["S\u00f2lid"],"%d result found.":["S'ha trobat %d resultat.","S'han trobat %d resultats."],"Reset":["Reinicialitza"],"Previous":["Anterior"],"Item selected.":["S'ha seleccionat l'element."],"Custom Size":["Mida personalitzada"],"Size":["Mida"],"Clear":["Neteja"],"Copied!":["S'ha copiat!"],"Drop files to upload":["Desa els fitxers per penjar"],"Close dialog":["Tanca el di\u00e0leg"],"Done":["Fet"],"Time":["Hora"],"Year":["Any"],"Day":["Dia"],"Month":["Mes"],"Date":["Data"],"Bottom Right":["Inferior dreta"],"Bottom Left":["Inferior esquerra"],"Top Right":["A dalt a la dreta"],"Top Left":["A dalt a l'esquerra"],"PM":["PM"],"AM":["AM"],"December":["desembre"],"November":["novembre"],"October":["octubre"],"September":["setembre"],"August":["agost"],"July":["juliol"],"June":["juny"],"May":["maig"],"April":["abril"],"March":["mar\u00e7"],"February":["febrer"],"January":["gener"],"Bottom":["A baix"],"Top":["A dalt"],"Right":["Dreta"],"Left":["Esquerra"],"Border color":["Color de la vora"],"Style":["Estil"],"Author":["Autor"],"Cancel":["Cancel\u00b7la"],"OK":["D'acord"],"Back":["Enrere"],"Next":["Seg\u00fcent"],"No results found.":["No s'ha trobat cap resultat."],"Close":["Tanca"],"Default":["Predeterminada"],"Copy":["Copia"],"(opens in a new tab)":["(s'obre en una pestanya nova)"],"Categories":["Categories"],"Search":["Cerca"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/components.js"}}