{"translation-revision-date":"2021-07-18 16:26:01+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"ca"},"Uncategorized":["General"],"Tools provide different interactions for selecting, navigating, and editing blocks. Toggle between select and edit by pressing Escape and Enter.":["Les eines proporcionen interaccions diferents per a la selecci\u00f3, navegaci\u00f3 i edici\u00f3 de blocs. Commuteu entre selecciona o edita en pr\u00e9mer la tecla escape o retorn."],"Space between items":["Espai entre els elements"],"Justify items right":["Justifica els elements a la dreta"],"Justify items center":["Justifica els elements al centre"],"Justify items left":["Justifica els elements a l'esquerra"],"Carousel view":["Vista carrusel"],"Next pattern":["Patr\u00f3 seg\u00fcent"],"Previous pattern":["Patr\u00f3 anterior"],"Choose":["Tria"],"Start blank":["Comen\u00e7a amb blanc"],"Patterns list":["Llista de patrons"],"Select %s":["Selecciona %s"],"Type \/ to choose a block":["Tecleja \/ per triar un bloc"],"Search for blocks and patterns":["Cerca de blocs i patrons"],"Use left and right arrow keys to move through blocks":["Useu les tecles de fletxa a la dreta i a l'esquerra per moure-vos als blocs"],"Customize the width for all elements that are assigned to the center or wide columns.":["Personalitzeu l'amplada de tots els elements que estan assignades a les columnes al centre o a l'ample."],"Wide":["Ample"],"Inherit default layout":["Hereta el disseny predeterminat"],"Layout":["Disseny"],"Apply duotone filter":["Aplica el filtre bit\u00f2"],"Duotone":["Bit\u00f2"],"Margin":["Marge"],"Border width":["Amplada de la vora"],"Border style":["Estil de la vora"],"Dotted":["De punts"],"Dashed":["Discont\u00ednua"],"Change items justification":["Canvia la justificaci\u00f3 dels elements"],"Manage Reusable blocks":["Gestiona els blocs reutilitzables"],"Editor canvas":["Llen\u00e7 de l'editor"],"Block vertical alignment setting\u0004Align bottom":["Alineaci\u00f3 a la part inferior"],"Block vertical alignment setting\u0004Align middle":["Alineaci\u00f3 al mig"],"Block vertical alignment setting\u0004Align top":["Alineaci\u00f3 a la part superior"],"Transform to variation":["Transforma a la variaci\u00f3"],"More":["M\u00e9s"],"Drag":["Arrossega"],"Block Patterns":["Patrons de blocs"],"Toggle full height":["Commuta a altura completa"],"Font style":["Estil de la font"],"Font weight":["Estil del tipus de lletra"],"Extra Bold":["Extra negreta"],"Semi Bold":["Semi negreta"],"Extra Light":["Extra lleugera"],"Thin":["Prima"],"Regular":["Normal"],"Letter case":["Maj\u00fascules i min\u00fascules"],"Capitalize":["Primera lletra en maj\u00fascula"],"Lowercase":["Min\u00fascules"],"Uppercase":["Maj\u00fascules"],"Decoration":["Decoraci\u00f3"],"Add an anchor":["Afegeix una \u00e0ncora"],"Appearance":["Aparen\u00e7a"],"Create: <mark>%s<\/mark>":["Crea: <mark>%s<\/mark>"],"Block pattern \"%s\" inserted.":["S'ha inserit el patr\u00f3 \"%s\"."],"Filter patterns":["Patrons de filtres"],"Remove blocks":["Suprimeix els blocs"],"Move the selected block(s) down.":["Mou els bloc o blocs seleccionats avall."],"Move the selected block(s) up.":["Mou els blocs seleccionats amunt."],"Mobile":["M\u00f2bil"],"Tablet":["Tauleta"],"Desktop":["Escriptori"],"Current media URL:":["URL del m\u00e8dia actual:"],"Creating":["S'est\u00e0 creant"],"An unknown error occurred during creation. Please try again.":["S'ha produ\u00eft un error desconegut durant la creaci\u00f3. Proveu-ho de nou."],"Image size presets":["Mides d'imatges preestrablertes"],"Block variations":["Variacions de blocs"],"Navigation item":["Element de navegaci\u00f3"],"Block navigation structure":["Estructura de navegaci\u00f3 de bloc"],"Add block at position %1$d, Level %2$d":["Afegeix el bloc a la posici\u00f3 %1$d, nivell %2$d"],"Go to block":["Ves al bloc"],"Block %1$d of %2$d, Level %3$d":["Bloc %1$d de %2$d, nivell %3$d"],"Move to":["Mou a"],"Moved %d block to clipboard.":["S'ha mogut %d bloc al porta-retalls.","S'han mogut %d blocs al porta-retalls."],"Copied %d block to clipboard.":["S'ha copiat %d bloc al porta-retalls.","S'han copiat %d blocs al porta-retalls."],"Moved \"%s\" to clipboard.":["S'ha mogut \"%s\" al porta-retalls."],"Copied \"%s\" to clipboard.":["S'ha copiat \"%s\" al porta-retalls."],"Browse all":["Ves a tots"],"Browse all. This will open the main inserter panel in the editor toolbar.":["Navega per tots. Aix\u00f2 obrir\u00e0 el panell inseridor principal a la barra d'eines de l'editor."],"A tip for using the block editor":["Un consell d'\u00fas de l'editor de blocs"],"Patterns":["Patrons"],"%d block added.":["S'ha afegit %d bloc.","S'han afegit %d blocs"],"Use the Tab key and Arrow keys to choose new block location. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. Once location is selected press Enter or Space to move the block.":["Useu la tecla de tabulaci\u00f3 i les tecles de fletxa per triar una ubicaci\u00f3 de bloc nova. Useu la tecla de fletxa dreta i esquerra per moure'ls entre nivells imbricats. Una vegada la ubicaci\u00f3 se selecciona, premeu \u00abEnter\u00bb o \u00abEspai\u00bb per moure el bloc."],"You are currently in navigation mode. Navigate blocks using the Tab key and Arrow keys. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. To exit navigation mode and edit the selected block, press Enter.":["Esteu en mode de navegaci\u00f3 actualment. Navegueu pels blocs usant la tecla de tabulaci\u00f3 i les tecles de fletxa. Useu la tecla de la fletxa a l'esquerra i la tecla de fletxa a la dreta per moure-vos entre nivells imbricats. Per sortir del mode navegaci\u00f3 i editar el bloc seleccionat, premeu \u00abEnter\u00bb."],"Reset search":["Reinicia la cerca"],"Change a block's type by pressing the block icon on the toolbar.":["Canvia el tipus del bloc en pr\u00e9mer la icona de bloc a la barra d'eines."],"Drag files into the editor to automatically insert media blocks.":["Arrossega fitxers a l'editor per a inserir blocs m\u00e8dia autom\u00e0ticament."],"Outdent a list by pressing <kbd>backspace<\/kbd> at the beginning of a line.":["Redueix el sagnat d'una llista en pr\u00e9mer la tecla <kbd>de retroc\u00e9s<\/kbd> al principi d'una l\u00ednia."],"Indent a list by pressing <kbd>space<\/kbd> at the beginning of a line.":["Sagna una llista en pr\u00e9mer <kbd>espai<\/kbd> al principi d'una l\u00ednia."],"Open Colors Selector":["Obre el selector de colors"],"Change matrix alignment":["Canvia la matriu de l'alineaci\u00f3"],"Spacing":["Espaiat"],"Padding":["Separaci\u00f3"],"Typography":["Tipus de lletra"],"Line height":["Al\u00e7ada de la l\u00ednia"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved left":["El bloc %1$s es troba al principi del contingut i no es pot moure a l'esquerra"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":["El bloc %1$s es troba al principi del contingut i no es pot moure cap a dalt"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved left":["El bloc %1$s es troba al final del contingut i no es pot moure a l'esquerra"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":["El bloc %1$s es troba al final del contingut i no es pot moure cap a baix"],"Remove multiple selected blocks.":["Suprimeix els m\u00faltiples blocs seleccionats."],"Move %1$s block from position %2$d right to position %3$d":["Mou el bloc %1$s de la posici\u00f3 %2$d cap a la posici\u00f3 %3$d"],"Move %1$s block from position %2$d left to position %3$d":["Mou el bloc %1$s de la posici\u00f3 %2$d cap a l'esquerra a la posici\u00f3 %3$d"],"Toggle between using the same value for all screen sizes or using a unique value per screen size.":["Alterna entre utilitzar el mateix valor per a totes les mides de pantalles o utilitzar un \u00fanic valor per cada mida de pantalla. "],"Use the same %s on all screensizes.":["Utilitza el mateix %s a totes les mides de pantalla"],"Large screens":["Pantalles grans"],"Medium screens":["Pantalles mitjanes"],"Small screens":["Pantalles petites"],"Text labelling a interface as controlling a given layout property (eg: margin) for a given screen size.\u0004Controls the %1$s property for %2$s viewports.":["Controla la propietat %1$s de la finestra de visualitzaci\u00f3 %2$s."],"Open Media Library":["Obre la mediateca"],"The media file has been replaced":["El fitxer m\u00e8dia s'ha reempla\u00e7at"],"Currently selected":["Seleccionat actualment"],"Recently updated":["Actualitzat recentment"],"Search or type url":["Cerca o tecleja un url"],"Press ENTER to add this link":["Prem INTRO per a afegir aquest enlla\u00e7"],"Currently selected link settings":["Par\u00e0metres de l'enlla\u00e7 seleccionat actualment"],"Image size":["Mida de la imatge"],"Gradient Presets":["Predefinits del degradat"],"Select a variation to start with.":["Selecciona una variaci\u00f3 amb la qual comen\u00e7ar."],"Choose variation":["Tria una variaci\u00f3"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Afegeix un bloc"],"directly add the only allowed block\u0004Add %s":["Afegeix %s"],"%s block added":["S'ha afegit el bloc %s"],"Multiple selected blocks":["M\u00faltiples blocs seleccionats"],"You are currently in edit mode. To return to the navigation mode, press Escape.":["Actualment esteu en el mode d'edici\u00f3. Per a tornar al mode de navegaci\u00f3, premeu la tecla d'escapament."],"Midnight":["Mitjanit"],"Electric grass":["Verd gespa el\u00e8ctric "],"Pale ocean":["Oce\u00e0 p\u00e0l\u00b7lid"],"Luminous dusk":["Crepuscle llumin\u00f3s"],"Blush bordeaux":["Rosat bordeus"],"Blush light purple":["Rosat violeta clar"],"Cool to warm spectrum":["Espectre de fred a c\u00e0lid"],"Very light gray to cyan bluish gray":["Gris molt clar a gris blav\u00f3s"],"Luminous vivid orange to vivid red":["Taronja viu llumin\u00f3s a vermell viu"],"Luminous vivid amber to luminous vivid orange":["Ambre viu llumin\u00f3s a taronja viu llumin\u00f3s"],"Light green cyan to vivid green cyan":["Verd cian clar a verd cian viu"],"Vivid cyan blue to vivid purple":["Blau cian viu a morat viu"],"Block breadcrumb":["Bloc de la ruta de navegaci\u00f3"],"(%s: gradient %s)":["(%s: degradat %s)"],"(%s: color %s)":["(%s: color %s)"],"Gradient":["Degradat"],"Solid":["S\u00f2lid"],"(Gradient: %s)":["(Degradat: %s)"],"(Color: %s)":["(Color: %s)"],"No Preview Available.":["Sense previsualitzaci\u00f3 disponible."],"Grid view":["Vista en graella"],"List view":["Vista en llista"],"Move right":["Mou a la dreta"],"Move left":["Mou a l'esquerra"],"Border radius":["Radi de la vora"],"Open in new tab":["Obre en una pestanya nova"],"Separate multiple classes with spaces.":["Separa m\u00faltiples classes amb espais."],"Learn more about anchors":["Apreneu m\u00e9s sobre les \u00e0ncores"],"Enter a word or two \u2014 without spaces \u2014 to make a unique web address just for this block, called an \u201canchor.\u201d Then, you\u2019ll be able to link directly to this section of your page.":["Introdueix una paraula o dues \u2013 sense espais \u2013 per a crear una adre\u00e7a de lloc web \u00fanica sols per a aquest bloc, anomenada \u00ab\u00e0ncora\u00bb. Despr\u00e9s podreu enlla\u00e7ar directament a aquesta secci\u00f3 de la p\u00e0gina."],"Default Style":["Estil per defecte"],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Pengeu un fitxer de v\u00eddeo, agafeu-ne un de la mediateca o afegiu un amb un URL."],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Pengeu un fitxer d'imatge, agafeu-ne un de la mediateca o afegiu un amb un URL."],"Upload an audio file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Pengeu un fitxer d'\u00e0udio, agafeu-ne un de la mediateca o afegiu un amb un URL."],"Upload a media file or pick one from your media library.":["Pengeu un fitxer m\u00e8dia o agafeu-ne un de la mediateca."],"Skip":["Salta"],"This color combination may be hard for people to read.":["Amb aquesta combinaci\u00f3 de colors podria ser complicat llegir."],"Add a block":["Afegeix un bloc"],"While writing, you can press <kbd>\/<\/kbd> to quickly insert new blocks.":["Mentre escriviu, podeu pr\u00e9mer <kbd>\/<\/kbd> per inserir r\u00e0pidament blocs nous."],"Vivid purple":["Morat viu"],"Block vertical alignment setting label\u0004Change vertical alignment":["Canvia l'alineaci\u00f3 vertical"],"Ungrouping blocks from within a Group block back into individual blocks within the Editor \u0004Ungroup":["Desagrupa"],"verb\u0004Group":["Agrupa"],"%s: Change block type or style":["%s: canvia el tipus o estil del bloc"],"block style\u0004Default":["Predeterminat"],"Attempt Block Recovery":["Intenta la recuperaci\u00f3 del bloc"],"%d word":["%d paraula","%d paraules"],"To edit this block, you need permission to upload media.":["Per editar aquest bloc, necessiteu permisos per penjar m\u00e8dia."],"(selected block)":["(bloc seleccionat)"],"Block tools":["Eines de bloc"],"%s block selected.":["S'ha seleccionat %s bloc.","S'han seleccionat %s blocs."],"Align text right":["Alinea el text a la dreta"],"Align text center":["Alinea el text al centre"],"Align text left":["Alinea el text a l'esquerra"],"Image dimensions":["Dimensions de la imatge"],"Heading settings":["Configuraci\u00f3 de la cap\u00e7alera"],"Border settings":["Par\u00e0metres de la vora"],"Reusable blocks":["Blocs reutilitzables"],"Document":["Document"],"%d block":["%d bloc","%d blocs"],"Insert a new block after the selected block(s).":["Insereix un nou bloc despr\u00e9s del blocs seleccionats."],"Insert a new block before the selected block(s).":["Insereix un nou bloc abans del blocs seleccionats."],"Remove the selected block(s).":["Elimina els blocs seleccionats."],"Duplicate the selected block(s).":["Duplicat els blocs seleccionats."],"Select all text when typing. Press again to select all blocks.":["Selecciona tot el text mentre escriviu. Torneu a pr\u00e9mer per a seleccionar tots els blocs."],"Navigate to the nearest toolbar.":["Navega a la barra d'eines m\u00e9s propera."],"Options":["Opcions"],"font size name\u0004Huge":["Enorme"],"font size name\u0004Large":["Gran"],"font size name\u0004Medium":["Mitj\u00e0"],"font size name\u0004Small":["Petit"],"Cyan bluish gray":["Gris blav\u00f3s"],"Vivid cyan blue":["Blau cian viu"],"Pale cyan blue":["Blau cel p\u00e0l\u00b7lid"],"Vivid green cyan":["Verd cian viu"],"Light green cyan":["Turquesa verd\u00f3s clar"],"Luminous vivid amber":["\u00c0mbar viu i llumin\u00f3s"],"Luminous vivid orange":["Taronja viu i llumin\u00f3s"],"Vivid red":["Vermell viu"],"Pale pink":["Rosa p\u00e0l\u00b7lid"],"Additional CSS class(es)":["Classe(s) CSS addicional(s)"],"HTML anchor":["\u00c0ncora HTML"],"Link settings":["Par\u00e0metres de l'enlla\u00e7"],"Skip to the selected block":["Salta al bloc seleccionat"],"Paste or type URL":["Enganxeu o escriviu l'URL"],"Reusable":["Reutilitzable"],"blocks\u0004Most used":["M\u00e9s utilitzats"],"%d result found.":["S'ha trobat %d resultat.","S'han trobat %d resultats."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a brighter background color and\/or a darker text color.":["Aquesta combinaci\u00f3 de colors pot ser dif\u00edcil de llegir. Intenteu fer servir un color de fons m\u00e9s brillant i\/o un color de text m\u00e9s fosc."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a darker background color and\/or a brighter text color.":["Aquesta combinaci\u00f3 de colors pot ser dif\u00edcil de llegir. Intenteu fer servir un color de fons m\u00e9s fosc i\/o un color de text m\u00e9s brillant."],"Transform to":["Transforma a"],"Change type of %d block":["Canvia el tipus d'%d bloc","Canvia el tipus de %d blocs"],"Remove block":["Elimina el bloc"],"Insert after":["Insereix despr\u00e9s"],"Insert before":["Insereix abans"],"Duplicate":["Duplica"],"More options":["M\u00e9s opcions"],"Edit visually":["Edita visualment"],"Edit as HTML":["Edita com HTML"],"Move %1$d block from position %2$d down by one place":["Mou %1$d bloc des de la posici\u00f3 %2$d un lloc avall","Mou %1$d blocs des de la posici\u00f3 %2$d un lloc avall"],"Move %1$d block from position %2$d up by one place":["Mou %1$d bloc des de la posici\u00f3 %2$d un lloc amunt","Mou %1$d blocs des de la posici\u00f3 %2$d un lloc amunt"],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Els blocs no es poden moure m\u00e9s avall perqu\u00e8 ja es troben al final"],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["Els blocs no es poden moure m\u00e9s amunt perqu\u00e8 ja es troben al principi"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved right":["El bloc %1$s es troba al principi del contingut i no es pot moure a la dreta"],"Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d":["Mou el bloc %1$s amunt, des de la posici\u00f3 %2$d fins a la posici\u00f3 %3$d"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved right":["El bloc %1$s es troba al final del contingut i no es pot moure a la dreta"],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":["Mou el bloc %1$s avall, des de la posici\u00f3 %2$d fins a la posici\u00f3 %3$d"],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["El bloc %s es l'\u00fanic bloc i no es pot moure"],"Block: %s":["Bloc: %s"],"This block contains unexpected or invalid content.":["Aquest bloc t\u00e9 contingut no v\u00e0lid o inesperat."],"imperative verb\u0004Resolve":["Resol"],"Convert to Blocks":["Converteix a blocs"],"Resolve Block":["Resol el bloc"],"Convert to Classic Block":["Converteix a un bloc cl\u00e0ssic"],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["Aquest bloc ha trobat un error i no es pot previsualitzar."],"Add block":["Afegeix bloc"],"No block selected.":["No s'ha seleccionat cap bloc."],"After Conversion":["Despr\u00e9s de convertir"],"Convert to HTML":["Converteix a HTML"],"Current":["Actual"],"Change alignment":["Canvia l'alineaci\u00f3"],"Full width":["Amplada completa"],"Wide width":["Amplada gran"],"Change text alignment":["Canvia l'alineaci\u00f3 de text"],"Reset":["Reinicia"],"font size name\u0004Normal":["Normal"],"No results.":["Cap resultat."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["S'ha trobat %d resultat, feu servir les fletxes amunt i avall per navegar.","S'han trobat %d resultats, feu servir les fletxes amunt i avall per navegar."],"Blocks":["Blocs"],"Link selected.":["S'ha seleccionat l'enlla\u00e7."],"Paste URL or type to search":["Enganxeu l'URL o escriviu per cercar"],"%1$s %2$s":["%1$s %2$s"],"Border color":["Color de la vora"],"Color":["Color"],"Link CSS Class":["Classe CSS de l'enlla\u00e7"],"Tools":["Eines"],"Text color":["Color del text"],"Background color":["Color de fons"],"Replace":["Reempla\u00e7a"],"Align left":["Alinea a l'esquerra"],"Align center":["Alinea al centre"],"Align right":["Alinea a la dreta"],"Move up":["Mou amunt"],"Move down":["Mou avall"],"Not set":["Sense definir"],"Insert from URL":["Insereix des d'un URL"],"Video":["V\u00eddeo"],"Audio":["\u00c0udio"],"Large":["Gran"],"Media Library":["Mediateca"],"Media File":["M\u00e8dia"],"Attachment Page":["P\u00e0gina dels adjunts"],"Clear selection.":["Neteja la selecci\u00f3."],"Upload":["Penja"],"Styles":["Estils"],"Link Color":["Color de l'enlla\u00e7"],"Image":["Imatge"],"Remove link":["Suprimeix l'enlla\u00e7"],"Insert link":["Insereix un enlla\u00e7"],"Link Rel":["Relatiu a l'enlla\u00e7"],"Align":["Alineaci\u00f3"],"Copy":["Copia"],"Strikethrough":["Ratllat"],"Underline":["Subratllat"],"Italic":["It\u00e0lica"],"Bold":["Negreta"],"Font family":["Fam\u00edlia de font"],"Search results for \"%s\"":["Resultats de cerca per a \u00ab%s\u00bb"],"No results found.":["No s'ha trobat cap resultat."],"All":["Tots"],"Default":["Predeterminada"],"Height":["Al\u00e7ada"],"Edit link":["Edita l'enlla\u00e7"],"Width":["Amplada"],"Light":["Clar"],"White":["Blanc"],"Black":["Negre"],"Select":["Selecciona"],"Close":["Tanca"],"Search":["Cerca"],"Media":["M\u00e8dia"],"Full Size":["Mida Original"],"Medium":["Mitjana"],"Thumbnail":["Miniatura"],"Content":["Contingut"],"Cancel":["Cancel\u00b7la"],"Preview":["Previsualitza"],"Submit":["Envia"],"None":["Cap"],"Advanced":["Avan\u00e7at"],"Apply":["Aplica"],"Edit":["Edita"],"URL":["URL"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-editor.js"}}