{"translation-revision-date":"2022-10-18 05:34:11+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.3","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"ca"},"Open document settings":["Obre els par\u00e0metres del document"],"Open block settings":["Obre els par\u00e0metres del bloc"],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["L'extensi\u00f3 \u00ab%s\u00bb ha trobat un error i no es pot renderitzar."],"Editor footer":["Peu de p\u00e0gina de l'editor"],"Editor publish":["Publicaci\u00f3 de l'editor"],"Editor settings":["Configuraci\u00f3 de l'editor"],"Editor content":["Contingut de l'editor"],"Editor top bar":["Editor de la barra superior"],"Open publish panel":["Obre el tauler de publicaci\u00f3"],"Open save panel":["Obre el panell de desat"],"Templates help define the layout of the site. You can customize all aspects of your posts and pages using blocks and patterns in this editor.":["Les plantilles ajuden a definir el disseny del lloc. Podeu personalitzar tots els aspectes de les entrades i p\u00e0gines utilitzant blocs i patrons en aquest editor."],"Welcome to the template editor":["Us donem la benvinguda a l'editor de plantilles"],"New to the block editor? Want to learn more about using it? ":["Sou nous en l'editor de blocs? Voleu aprendre com utilitzar-lo?"],"Learn how to use the block editor":["Apr\u00e8n a utilitzar l'editor de blocs"],"inserter":["inseridor"],"All of the blocks available to you live in the block library. You\u2019ll find it wherever you see the <InserterIconImage \/> icon.":["Tots els blocs que teniu disponibles es troben a la biblioteca de blocs. Els trobareu a qualsevol lloc en qu\u00e8 vegeu la icona <InserterIconImage \/>"],"Get to know the block library":["Coneix la llibreria de blocs"],"Each block comes with its own set of controls for changing things like color, width, and alignment. These will show and hide automatically when you have a block selected.":["Cada bloc t\u00e9 la seva configuraci\u00f3 per a canviar coses com el color, l'amplada i l'alineaci\u00f3. Aquests es mostraran i s'amagaran quan tingueu un bloc seleccionat. "],"Make each block your own":["Feu que cada bloc sigui vostre"],"In the WordPress editor, each paragraph, image, or video is presented as a distinct \u201cblock\u201d of content.":["A l'editor del WordPress, cada par\u00e0graf, imatge o v\u00eddeo es presenta com un \u00abbloc\u00bb de diferent contingut. "],"Get started":["Per comen\u00e7ar"],"Welcome to the block editor":["Us donem la benvinguda a l'editor de blocs"],"Close settings":["Tanca la configuraci\u00f3"],"Template:":["Plantilla:"],"The posts page template cannot be changed.":["La plantilla de la p\u00e0gina d'entrades no es pot canviar."],"Template: %s":["Plantilla: %s"],"Describe the purpose of the template, e.g. \"Full Width\". Custom templates can be applied to any post or page.":["Descriviu el prop\u00f2sit de la plantilla, per ex., \u00abAmplada completa\u00bb. Les plantilles personalitzades es poden aplicar a qualsevol entrada o p\u00e0gina."],"Create custom template":["Crea una plantilla personalitzada"],"action\u0004New":["Afegeix"],"Custom Template":["Plantilla personalitzada"],"View post":["Mostra l'entrada"],"Read about permalinks":["Llegeix sobre els enlla\u00e7os permanents"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/settings-sidebar\/#permalink":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/settings-sidebar\/#permalink"],"The last part of the URL.":["La darrera part de l'URL."],"URL Slug":["\u00c0lies d'URL"],"Status & visibility":["Estat i visibilitat"],"Visibility":["Visibilitat"],"Template (selected)":["Plantilla (seleccionada)"],"Block (selected)":["Bloc (seleccionat)"],"%s (selected)":["%s (seleccionat)"],"noun\u0004Document":["Document"],"Close List View Sidebar":["Tanca la vista llista de la barra lateral"],"Close block inserter":["Tanca l'inseridor de blocs"],"Template Options":["Opcions de la plantilla"],"Give the template a title that indicates its purpose, e.g. \"Full Width\".":["Doneu-li a la plantilla un t\u00edtol que indiqui el seu prop\u00f2sit, per ex. \"Amplada completa\"."],"Are you sure you want to delete the %s template? It may be used by other pages or posts.":["Segur que voleu suprimir la plantilla %s? pot estar usada per altres p\u00e0gines i entrades."],"Delete template":["Suprimeix la plantilla"],"Preview in new tab":["Previsualitzaci\u00f3 en una pestanya nova"],"Fullscreen mode deactivated":["S'ha desactivat el mode de pantalla completa"],"Fullscreen mode activated":["S'ha activat el mode de pantalla completa"],"Work without distraction":["Treballeu lliure de distraccions"],"Fullscreen mode":["Mode de pantalla completa"],"Spotlight mode deactivated":["S'ha desactivat el mode enfocat"],"Spotlight mode activated":["S'ha activat el mode enfocat"],"Focus on one block at a time":["Posa el focus en un bloc cada vegada"],"Editor":["Editor"],"Code editor":["Editor de codi"],"Visual editor":["Editor visual"],"Generic label for block inserter button\u0004Toggle block inserter":["Commuta l'inseridor de blocs"],"List View":["Llistat"],"Add extra areas to the editor.":["Afegeix \u00e0rees extres a l'editor."],"Additional":["Addicional"],"Page attributes":["Atributs de la p\u00e0gina"],"Discussion":["Debats"],"Permalink":["Enlla\u00e7 permanent"],"Choose what displays in the panel.":["Tria qu\u00e8 es mostra al panell."],"Document settings":["Configuraci\u00f3 del document"],"Panels":["Taulers"],"Disable blocks that you don't want to appear in the inserter. They can always be toggled back on later.":["Desactiveu els blocs que no voleu que apareguin a l'inseridor. Sempre podeu tornar a commutar-los m\u00e9s tard."],"Visible blocks":["Blocs visibles"],"Show most used blocks":["Mostra els blocs m\u00e9s usats"],"Places the most frequent blocks in the block library.":["Posa els blocs m\u00e9s freq\u00fcents a la biblioteca de blocs."],"Customize how you interact with blocks in the block library and editing canvas.":["Personalitzeu la manera d'interactuar amb els blocs a la biblioteca de blocs i a l'edici\u00f3 del llen\u00e7."],"Block interactions":["Interaccions de blocs"],"Display block breadcrumbs":["Mostra el bloc de la ruta de navegaci\u00f3"],"Shows block breadcrumbs at the bottom of the editor.":["Mostra el bloc de la ruta de navegaci\u00f3 a la part inferior de l'editor."],"Use theme styles":["Usa estils de temes"],"Make the editor look like your theme.":["Feu que l'editor s'assembli al tema."],"Display button labels":["Mostra les etiquetes dels botons"],"Shows text instead of icons.":["Mostra text en lloc d'icones."],"Spotlight mode":["Mode enfocat"],"Highlights the current block and fades other content.":["Destaca el bloc actual i esvaeix l'altre contingut."],"Reduce the interface":["Redueix la interf\u00edcie"],"Compacts options and outlines in the toolbar.":["Compacta les opcions i esquemes a la barra d'eines."],"Customize options related to the block editor interface and editing flow.":["Personalitzeu les opcions relacionades amb la interf\u00edcie de l'editor de blocs i el flux d'edici\u00f3."],"Include pre-publish checklist":["Inclou la llista de comprovaci\u00f3 prepublicada."],"Review settings, such as visibility and tags.":["Revisa els par\u00e0metres com ara la visibilitat i etiquetes."],"Change options related to publishing.":["Canvia les opcions relacionades amb la publicaci\u00f3."],"Publishing":["Publicaci\u00f3"],"No blocks found.":["No s'ha trobat cap bloc."],"Available block types":["Tipus de blocs disponibles"],"Search for a block":["Cerca un bloc"],"%d block is hidden.":["S'ha amagat %d bloc.","S'han amagat %d blocs."],"Custom fields":["Camps personalitzats"],"Disable & Reload":["Desactiva i recarrega"],"Enable & Reload":["Activa i recarrega"],"A page reload is required for this change. Make sure your content is saved before reloading.":["Es necessita recarregar la p\u00e0gina per a aquest canvi. Abans de recarregar, assegureu-vos que el contingut est\u00e0 guardat."],"Insert a link to a post or page":["Inseriu un enlla\u00e7 a una entrada o p\u00e0gina"],"Navigate to the previous part of the editor.":["Navega a l'anterior part de l'editor."],"Navigate to the next part of the editor.":["Navega a la seg\u00fcent part de l'editor."],"Show or hide the settings sidebar.":["Mostra o amaga la barra de configuraci\u00f3."],"Open the block list view.":["Obre la vista de llista de blocs."],"Toggle fullscreen mode.":["Commuta el mode de pantalla completa."],"Switch between visual editor and code editor.":["Canvia entre l'editor visual i l'editor de codi."],"Additional settings are now available in the Editor block settings sidebar":["Ara hi ha par\u00e0metres addicionals disponibles a la barra de configuraci\u00f3 de l'editor de blocs"],"Block settings closed":["Configuraci\u00f3 del bloc tancada"],"Hide more settings":["Amaga m\u00e9s opcions"],"Exit code editor":["Surt de l'editor de codi"],"Editing code":["S'est\u00e0 editant el codi"],"Editing template. Changes made here affect all posts and pages that use the template.":["Edici\u00f3 de la plantilla. Els canvis realitzats aqu\u00ed afecten a totes les entrades i p\u00e0gines que usen la plantilla."],"Custom template created. You're in template mode now.":["S'ha creat la plantilla personalitzada. Esteu en mode plantilla ara."],"Code editor selected":["Editor de codi seleccionat"],"Visual editor selected":["Editor visual seleccionat"],"Navigate to the previous view":["Navega a la vista anterior"],"Block Library":["Biblioteca de blocs"],"Drawer":["Dibuixant"],"Pin to toolbar":["Fixa a la barra d'eines"],"Unpin from toolbar":["Treu de la barra d'eines"],"Close plugin":["Tanca l'extensi\u00f3"],"Copy all content":["Copia tot el contingut"],"All content copied.":["S'ha copiat tot el contingut."],"This block can only be used once.":["Aquest bloc solament pot usar-se una vegada."],"Transform into:":["Transforma en:"],"Find original":["Troba l'original"],"Here's a detailed guide.":["Aqu\u00ed teniu una guia detallada."],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/"],"Document tools":["Eines del document"],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["Ajuda els lectors evitant que el cursor de text surti dels blocs."],"Contain text cursor inside block":["Cont\u00e9 el cursor de text dins del bloc"],"Preferences":["Prefer\u00e8ncies"],"Welcome Guide":["Guia de benvinguda"],"Top toolbar deactivated":["S'ha desactivat la barra d'eines superior."],"Top toolbar activated":["S'ha activat la barra d'eines superior."],"Access all block and document tools in a single place":["Accediu a totes les eines del document i del bloc en un mateix lloc"],"Top toolbar":["Barra d'eines superior"],"noun\u0004View":["Vista"],"Text formatting":["Format de text"],"Forward-slash":["Barra inclinada"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Canvia el tipus de bloc despr\u00e8s d'afegir un nou par\u00e0graf."],"Block shortcuts":["Dreceres pels blocs"],"Selection shortcuts":["Dreceres de selecci\u00f3"],"Global shortcuts":["Dreceres globals"],"Keyboard shortcuts":["Dreceres de teclat"],"Display these keyboard shortcuts.":["Mostra aquestes dreceres de teclat."],"Underline the selected text.":["Subratlla el text seleccionat."],"Remove a link.":["Suprimeix l'enlla\u00e7."],"Convert the selected text into a link.":["Converteix el text seleccionat en un enlla\u00e7."],"Make the selected text italic.":["Posa en cursiva el text seleccionat."],"Make the selected text bold.":["Posa en negreta el text seleccionat."],"Show more settings":["Mostra m\u00e9s opcions"],"Edit %s":["Edita %s"],"Create":["Crea"],"Choose a pattern":["Trieu un patr\u00f3"],"Featured image":["Imatge destacada"],"Tools":["Eines"],"Appearance":["Aparen\u00e7a"],"Options":["Opcions"],"Blocks":["Blocs"],"Manage Reusable blocks":["Gestiona els blocs reutilitzables"],"%d result found.":["S'ha trobat %d resultat.","S'han trobat %d resultats."],"Block":["Bloc"],"Untitled":["Sense t\u00edtol"],"Excerpt":["Extracte"],"Content":["Contingut"],"Name":["Nom"],"Template":["Plantilla"],"Title":["T\u00edtol"],"Cancel":["Cancel\u00b7la"],"Help":["Ajuda"],"Back":["Enrere"],"Close":["Tanca"],"Default":["Predeterminada"],"Remove":["Suprimeix"],"Site Icon":["Icona del lloc web"],"Publish":["Publica"],"(opens in a new tab)":["(s'obre en una pestanya nova)"],"Add":["Afegeix"],"Uncategorized":["Sense categoria"],"(no title)":["(sense t\u00edtol)"],"Edit":["Edita"],"Footer":["Peu de p\u00e0gina"],"General":["General"],"Header":["Cap\u00e7alera"],"Settings":["Opcions"],"Plugins":["Extensions"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-post.js"}}