{"translation-revision-date":"2022-10-18 05:34:11+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.3","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"ca"},"The editor is unable to find a block template for the homepage.":["L'editor no pot trobar una plantilla de bloc per a la p\u00e0gina d'inici."],"%s - Content":["%s - Contingut"],"%s - Header":["%s - Cap\u00e7alera"],"Added by":["S'ha afegit per"],"No %s found.":["No s'ha trobat cap %s."],"This template has been customized":["Aquesta plantilla s'ha personalitzat"],"Restore to default state":["Restaura a l'estat predeterminat"],"Delete":["Suprimeix"],"Actions":["Accions"],"An error occurred while reverting the entity.":["S'ha produ\u00eft un error en revertir l'entitat."],"Entity reverted.":["S'ha revertit l'entitat."],"Rename":["Canvia el nom"],"An error occurred while renaming the entity.":["S'ha produ\u00eft un error en canviar el nom a l'entitat."],"Entity renamed.":["S'ha canviat el nom de l'entitat."],"An error occurred while creating the template part.":["S'ha produ\u00eft un error en crear la secci\u00f3 de la plantilla."],"Title is not defined.":["El t\u00edtol no est\u00e0 definit."],"An error occurred while creating the template.":["S'ha produ\u00eft un error en crear la plantilla."],"You attempted to edit an item that doesn't exist. Perhaps it was deleted?":["Heu intentat editar un element que no existeix. Potser ha estat suprimit?"],"Editor (beta)":["Editor (beta)"],"Navigation Sidebar":["Barra lateral de navegaci\u00f3"],"Now displaying: %s":["S'est\u00e0 mostrant: %s"],"%1$s \u2039 %2$s \u2014 WordPress":["%1$s \u2039 %2$s \u2014 WordPress"],"Here\u2019s a detailed guide to learn how to make the most of it.":["Aqu\u00ed teniu una guia detallada per aprendre com treure'n el major profit possible."],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/styles-overview\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/styles-overview\/"],"New to block themes and styling your site? ":["No coneixeu els temes de blocs o com aplicar estils al lloc web?"],"Learn more":["Apreneu m\u00e9s"],"You can adjust your blocks to ensure a cohesive experience across your site \u2014 add your unique colors to a branded Button block, or adjust the Heading block to your preferred size.":["Podeu ajustar els blocs per a garantir una experi\u00e8ncia coherent arreu del lloc web. Afegiu colors a un bloc de bot\u00f3 corporatiu o definiu l'al\u00e7ada que vulgueu per al bloc de cap\u00e7alera."],"Personalize blocks":["Personalitza els blocs"],"You can customize your site as much as you like with different colors, typography, and layouts. Or if you prefer, just leave it up to your theme to handle! ":["Podeu personalitzar el lloc tant com vulgueu amb diferents colors, tipografies i dissenys. O, si ho preferiu, deixeu-ho en mans del tema."],"Set the design":["Defineix el disseny"],"Tweak your site, or give it a whole new look! Get creative \u2014 how about a new color palette for your buttons, or choosing a new font? Take a look at what you can do here.":["Retoqueu el lloc, o doneu-li un aspecte totalment nou! Sigueu creatius - qu\u00e8 tal una paleta de colors nova per als botons, o triar un nou tipus de lletra? Doneu una ullada a qu\u00e8 podeu fer aqu\u00ed."],"Welcome to Styles":["Us donem la benvinguda als estils"],"Welcome to styles":["Us donem la benvinguda als estils"],"styles":["estils"],"Click <StylesIconImage \/> to start designing your blocks, and choose your typography, layout, and colors.":["Feu clic a <StylesIconImage \/> per comen\u00e7ar a dissenyar els vostres blocs i escolliu-ne la tipografia, disseny i colors."],"Design everything on your site \u2014 from the header right down to the footer \u2014 using blocks.":["Dissenyeu tot al lloc web \u2014 des de la cap\u00e7alera fins al peu de p\u00e0gina \u2014 fent servir blocs."],"Edit your site":["Editeu el lloc"],"Get Started":["Primers passos"],"Welcome to the site editor":["Us donem la benvinguda a l'editor del lloc"],"Back to dashboard":["Torna al tauler"],"Attempt Recovery":["Intenta la recuperaci\u00f3"],"Show or hide the block settings sidebar.":["Mostra o amaga la barra lateral dels par\u00e0metres del bloc."],"Start writing with text or HTML":["Comenceu a escriure text o HTML"],"Type text or HTML":["Introdu\u00efu text o HTML"],"Open list view":["Obre la vista de llista"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas.":["Utilitzeu les tecles de fletxa esquerra i dreta per redimensionar el llen\u00e7."],"Drag to resize":["Arrossega per redimensionar"],"Edit Page Template":["Edita la plantilla de la p\u00e0gina"],"Make template part":["Fes la secci\u00f3 de la plantilla"],"Template part created.":["S'ha creat la secci\u00f3 de la plantilla."],"Create a template part":["Crea la secci\u00f3 de la plantilla"],"Detach blocks from template part":["Separa els blocs de la secci\u00f3 de plantilla"],"Toggle navigation":["Alterna la navegaci\u00f3"],"Close settings sidebar":["Tanca la barra lateral dels par\u00e0metres"],"Close navigation menu sidebar":["Tanca la barra lateral del men\u00fa de navegaci\u00f3"],"Navigation Menu is empty.":["El men\u00fa de navegaci\u00f3 est\u00e0 buit."],"There are no Navigation Menus.":["No hi ha cap men\u00fa de navegaci\u00f3."],"Reset to defaults":["Reinicialitza als predeterminats"],"More Global Styles Actions":["M\u00e9s accions d'estils globals"],"Beta":["Beta"],"Close global styles sidebar":["Tanca la barra lateral d'estils globals"],"Choose a different style combination for the theme styles":["Trieu una combinaci\u00f3 d'estils diferent per als estils del tema"],"Set the default color used for links across the site.":["Defineix el color predeterminat que s'usar\u00e0 per als enlla\u00e7os a tot el lloc."],"Set the default color used for text across the site.":["Defineix el color predeterminat que s'usar\u00e0 per al text a tot el lloc."],"Set a background color or gradient for the whole site.":["Defineix un color de fons o degradat per a tot el lloc web."],"Select palette type":["Selecciona el tipus de paleta"],"Palettes are used to provide default color options for blocks and various design tools. Here you can edit the colors with their labels.":["Les paletes s'utilitzen per a proporcionar opcions de colors predeterminats per als blocs i diverses eines de disseny. Aqu\u00ed podeu editar els colors amb les seves etiquetes."],"Custom gradients are empty! Add some gradients to create your own palette.":["Els degradats personalitzats estan buits! Afegiu m\u00e9s degradats per crear la vostra pr\u00f2pia paleta."],"Custom colors are empty! Add some colors to create your own color palette.":["Els colors personalitzats estan buits! Afegiu m\u00e9s colors per a crear la vostra pr\u00f2pia paleta."],"Manage palettes and the default color of different global elements on the site.":["Gestiona les paletes i el color per defecte dels diferents elements globals del lloc web."],"Palette":["Paleta"],"Add custom colors":["Afegeix colors personalitzats"],"%d color":["%d color","%d colors"],"Manage the fonts and typography used on the links.":["Gestiona els tipus de lletra i la tipografia utilitzades als enlla\u00e7os."],"Manage the fonts used on the site.":["Gestiona els tipus de lletra utilitzats al lloc."],"Elements":["Elements"],"Manage the typography settings for different elements.":["Gestiona la configuraci\u00f3 de la tipografia per als diferents elements."],"Aa":["Aa"],"Search for blocks":["Cerca blocs"],"Customize the appearance of specific blocks and for the whole site.":["Personalitza l'aparen\u00e7a de blocs espec\u00edfics i de tot el lloc web."],"Customize the appearance of specific blocks for the whole site.":["Personalitza l'aparen\u00e7a de blocs espec\u00edfics per a tot el lloc web."],"Browse styles":["Navega pels estils"],"Browse all %s":["Navega totes les \u00e0rees de %s"],"templates":["plantilles"],"Areas":["\u00c0rees"],"Clear customizations":["Neteja les personalitzacions"],"Restore template to default state":["Restaura la plantilla a l'estat per defecte"],"Show %s details":["Mostra els detalls de %s"],"Editing %s: ":["S'est\u00e0 editant %s"],"Template not found":["No s'ha trobat la plantilla"],"Loading\u2026":["S'est\u00e0 carregant..."],"site exporter menu item\u0004Export":["Exporta"],"Download your theme with updated templates and styles.":["Baixeu-vos el tema amb plantilles i estils actualitzats."],"An error occurred while creating the site export.":["S'ha produ\u00eft un error en crear l'exportaci\u00f3 del lloc web."],"Show text instead of icons on buttons":["Mostra text en lloc de icones als botons"],"Show button text labels":["Mostra les etiquetes de text dels botons"],"Mosaic view selected":["Vista de mosaic seleccionada"],"Template revert failed. Please reload.":["La reversi\u00f3 de la plantilla ha fallat. Refresqueu."],"Template reverted.":["La plantilla s'ha revertit."],"The editor has encountered an unexpected error. Please reload.":["L'editor s'ha trobat amb un error inesperat. Refresqueu."],"This template is not revertable.":["Aquesta plantilla no es reversible."],"An error occurred while deleting the template.":["S'ha produ\u00eft un error en suprimir la plantilla."],"\"%s\" deleted.":["S'ha suprimit \u00ab%s\u00bb."],"general":["general"],"sidebars":["barres laterals"],"footers":["peus de p\u00e0gina"],"headers":["cap\u00e7aleres"],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["L'extensi\u00f3 \u00ab%s\u00bb ha trobat un error i no es pot renderitzar."],"Open save panel":["Obre el panell de desat"],"Template (selected)":["Plantilla (seleccionada)"],"Block (selected)":["Bloc (seleccionat)"],"Close List View Sidebar":["Tanca la vista llista de la barra lateral"],"Close block inserter":["Tanca l'inseridor de blocs"],"Give the template a title that indicates its purpose, e.g. \"Full Width\".":["Doneu-li a la plantilla un t\u00edtol que indiqui el seu prop\u00f2sit, per ex. \"Amplada completa\"."],"Spotlight mode deactivated":["S'ha desactivat el mode enfocat"],"Spotlight mode activated":["S'ha activat el mode enfocat"],"Focus on one block at a time":["Posa el focus en un bloc cada vegada"],"Editor":["Editor"],"Code editor":["Editor de codi"],"Visual editor":["Editor visual"],"Generic label for block inserter button\u0004Toggle block inserter":["Commuta l'inseridor de blocs"],"List View":["Llistat"],"Customize how you interact with blocks in the block library and editing canvas.":["Personalitzeu la manera d'interactuar amb els blocs a la biblioteca de blocs i a l'edici\u00f3 del llen\u00e7."],"Block interactions":["Interaccions de blocs"],"Spotlight mode":["Mode enfocat"],"Highlights the current block and fades other content.":["Destaca el bloc actual i esvaeix l'altre contingut."],"Customize options related to the block editor interface and editing flow.":["Personalitzeu les opcions relacionades amb la interf\u00edcie de l'editor de blocs i el flux d'edici\u00f3."],"Navigate to the previous part of the editor.":["Navega a l'anterior part de l'editor."],"Navigate to the next part of the editor.":["Navega a la seg\u00fcent part de l'editor."],"Open the block list view.":["Obre la vista de llista de blocs."],"Switch between visual editor and code editor.":["Canvia entre l'editor visual i l'editor de codi."],"Additional settings are now available in the Editor block settings sidebar":["Ara hi ha par\u00e0metres addicionals disponibles a la barra de configuraci\u00f3 de l'editor de blocs"],"Block settings closed":["Configuraci\u00f3 del bloc tancada"],"Hide more settings":["Amaga m\u00e9s opcions"],"Exit code editor":["Surt de l'editor de codi"],"Editing code":["S'est\u00e0 editant el codi"],"Visual editor selected":["Editor visual seleccionat"],"Navigate to the previous view":["Navega a la vista anterior"],"Block Library":["Biblioteca de blocs"],"Drawer":["Dibuixant"],"Pin to toolbar":["Fixa a la barra d'eines"],"Unpin from toolbar":["Treu de la barra d'eines"],"Close plugin":["Tanca l'extensi\u00f3"],"Copy all content":["Copia tot el contingut"],"All content copied.":["S'ha copiat tot el contingut."],"Save your changes.":["Desa els canvis."],"Redo your last undo.":["Ref\u00e9s l'\u00faltim \u00abdesf\u00e9s\u00bb."],"Undo your last changes.":["Desf\u00e9s els ultims canvis."],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["Ajuda els lectors evitant que el cursor de text surti dels blocs."],"Contain text cursor inside block":["Cont\u00e9 el cursor de text dins del bloc"],"Preferences":["Prefer\u00e8ncies"],"Welcome Guide":["Guia de benvinguda"],"Top toolbar deactivated":["S'ha desactivat la barra d'eines superior."],"Top toolbar activated":["S'ha activat la barra d'eines superior."],"Access all block and document tools in a single place":["Accediu a totes les eines del document i del bloc en un mateix lloc"],"Top toolbar":["Barra d'eines superior"],"noun\u0004View":["Vista"],"Text formatting":["Format de text"],"Forward-slash":["Barra inclinada"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Canvia el tipus de bloc despr\u00e8s d'afegir un nou par\u00e0graf."],"Block shortcuts":["Dreceres pels blocs"],"Selection shortcuts":["Dreceres de selecci\u00f3"],"Global shortcuts":["Dreceres globals"],"Keyboard shortcuts":["Dreceres de teclat"],"Display these keyboard shortcuts.":["Mostra aquestes dreceres de teclat."],"Underline the selected text.":["Subratlla el text seleccionat."],"Remove a link.":["Suprimeix l'enlla\u00e7."],"Convert the selected text into a link.":["Converteix el text seleccionat en un enlla\u00e7."],"Make the selected text italic.":["Posa en cursiva el text seleccionat."],"Make the selected text bold.":["Posa en negreta el text seleccionat."],"Show more settings":["Mostra m\u00e9s opcions"],"The editor has encountered an unexpected error.":["L'editor s'ha trobat amb un error inesperat."],"Copy Error":["Error de c\u00f2pia"],"Site":["Lloc"],"Edit %s":["Edita %s"],"Area":["\u00c0rea"],"Create":["Crea"],"Typography":["Tipus de lletra"],"Tools":["Eines"],"Custom":["Personalitzat"],"Layout":["Disseny"],"Duotone":["Bit\u00f2"],"Appearance":["Aparen\u00e7a"],"Radius":["Radi"],"Indicates this palette is created by the user.\u0004Custom":["Personalitzada"],"Indicates this palette comes from WordPress.\u0004Default":["Predeterminada"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Theme":["Tema"],"Gradient":["Degradat"],"Solid":["S\u00f2lid"],"Options":["Opcions"],"Styles":["Estils"],"Blocks":["Blocs"],"%d result found.":["S'ha trobat %d resultat.","S'han trobat %d resultats."],"More options":["M\u00e9s opcions"],"Block spacing":["Espaiat del bloc"],"Padding":["Separaci\u00f3"],"Margin":["Marge"],"Text":["Text"],"Links":["Enlla\u00e7os"],"Block":["Bloc"],"Theme":["Tema"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/site-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/site-editor\/"],"Content":["Contingut"],"Navigation Menus":["Men\u00fas de navegaci\u00f3"],"Template Parts":["Seccions de plantilla"],"Templates":["Plantilles"],"Details":["Detalls"],"Name":["Nom"],"Template":["Plantilla"],"Width":["Amplada"],"Color":["Color"],"Save":["Desa"],"Dimensions":["Dimensions"],"Style":["Estil"],"Border":["Contorn"],"Title":["T\u00edtol"],"Cancel":["Cancel\u00b7la"],"Redo":["Ref\u00e9s"],"Undo":["Desf\u00e9s"],"Help":["Ajuda"],"Back":["Enrere"],"Close":["Tanca"],"Colors":["Colors"],"Default":["Predeterminada"],"Site Icon":["Icona del lloc web"],"Publish":["Publica"],"(opens in a new tab)":["(s'obre en una pestanya nova)"],"Add":["Afegeix"],"Footer":["Peu de p\u00e0gina"],"General":["General"],"Search":["Cerca"],"Header":["Cap\u00e7alera"],"Background":["Fons"],"Settings":["Opcions"],"Plugins":["Extensions"],"Dashboard":["Tauler"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-site.js"}}