{"translation-revision-date":"2021-07-06 08:29:04+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"ca"},"Display an icon linking to a social media profile or website.":["Mostra una icona enlla\u00e7ant a un perfil de les xarxes socials o lloc web. "],"block title\u0004Social Icon":["Icona de xarxa social"],"Enter address":["Introdueix l'adre\u00e7a"],"Briefly describe the link to help screen reader users.":["Descriu breument l'enlla\u00e7 per ajudar als usuaris amb lectors de pantalles."],"Link label":["Etiqueta de l'enlla\u00e7"],"%s label":["etiqueta %s"],"Social Icon":["Icona de xarxa social"],"Pill Shape":["Forma de p\u00edndola"],"Logos Only":["Solament logotips"],"block keywords\u0004links":["enlla\u00e7os"],"Display icons linking to your social media profiles or websites.":["Mostra unes icones enlla\u00e7ant als teus perfils de les xarxes socials o llocs webs. "],"block title\u0004Social Icons":["Icones de xarxes socials"],"Icon background color":["Color del fons de la icona"],"Icon color":["Color de la icona"],"Open links in new tab":["Obre els enlla\u00e7os en una pestanya nova"],"Huge":["Enorme"],"Normal":["Normal"],"Small":["Petit"],"Use the classic WordPress editor.":["Utilitza l'editor cl\u00e0ssic del WordPress."],"block title\u0004Classic":["Cl\u00e0ssic"],"Classic":["Cl\u00e0ssic"],"Convert to blocks":["Converteix a blocs"],"block title\u0004Tag Cloud":["N\u00favol d'etiquetes"],"Taxonomy":["Taxonomia"],"Tag Cloud settings":["Configuraci\u00f3 del n\u00favol d'etiquetes"],"- Select -":["- Selecciona -"],"Wood thrush singing in Central Park, NYC.":["Una griveta boscana cantant al Central Park, New York."],"movie":["pel\u00b7l\u00edcula"],"Embed a video from your media library or upload a new one.":["Incrusta un v\u00eddeo de la mediateca o penja un nou."],"block title\u0004Video":["V\u00eddeo"],"Video caption text":["Text de la llegenda del v\u00eddeo"],"There is no poster image currently selected":["Actualment no hi ha cap imatge seleccionada de l'autor de l'entrada"],"The current poster image url is %s":["La imatge actual de l'autor de l'entrada \u00e9s %s"],"Poster image":["Imatge de p\u00f2ster"],"Video settings":["Par\u00e0metres del v\u00eddeo"],"Add tracks":["Afegeix pistes"],"Remove track":["Suprimeix la pista"],"Kind":["Classe"],"Language tag (en, fr, etc.)":["Etiqueta d'idioma (en, fr, ca, etc.)"],"Source language":["Idioma origen"],"Title of track":["T\u00edtol de la pista"],"Label":["Etiqueta"],"Edit track":["Edita la pista"],"Text tracks":["Pistes de text"],"Edit %s":["Edita %s"],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["Les pistes poden ser subt\u00edtols, t\u00edtols, cap\u00edtols o descripcions. Elles poden fer que el contingut sigui m\u00e9s accessible per a un rang m\u00e9s ampli d'usuaris."],"Descriptions":["Descripcions"],"Captions":["T\u00edtols"],"Subtitles":["Subt\u00edtols"],"Play inline":["Reprodueix en l\u00ednia"],"Playback controls":["Controls de reproducci\u00f3"],"Muted":["Silenciat"],"Note: Autoplaying videos may cause usability issues for some visitors.":["Nota: la reproducci\u00f3 autom\u00e0tica de v\u00eddeos pot causar problemes d\u2019usabilitat per a alguns visitants."],"poem":["poema"],"poetry":["poesia"],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["Criatura dolc\u00edssima - que fores \nla sola riba forta, un deix d'idea, \nla m\u00e0 que entre les meues perdurava!\nCriatura dolc\u00edssima o miracle \ntotal o prosperada llum - que fores \ngrat de llavis pertot i branca exempta! "],"Insert poetry. Use special spacing formats. Or quote song lyrics.":["Inseriu poesia. Useu formats d'espai especials. O citeu lletres de can\u00e7ons."],"block title\u0004Verse":["Vers"],"Write verse\u2026":["Escriu un vers..."],"Verse text":["Text del vers"],"This block is deprecated. Please use the Columns block instead.":["Aquest bloc est\u00e0 obsolet. Enlloc d'aix\u00f2 utilitzeu el bloc de Columnes."],"block title\u0004Text Columns (deprecated)":["Columnes de text (obsoletes)"],"New Column":["Columna nova"],"Column %d text":["Text de la columna %d"],"Stripes":["Ratlles"],"December 6, 2018":["6 de desembre de 2018"],"February 21, 2019":["21 de febrer de 2019"],"May 7, 2019":["7 de maig de 2019"],"Release Date":["Data de publicaci\u00f3"],"Jazz Musician":["M\u00fasic de jazz"],"Version":["Versi\u00f3"],"Insert a table \u2014 perfect for sharing charts and data.":["Insereix una taula -- perfecte per compartir gr\u00e0fics i dades."],"block title\u0004Table":["Taula"],"Create Table":["Crea una taula"],"Row count":["Recompte de files"],"Column count":["Recompte de columnes"],"Insert a table for sharing data.":["Insereix una taula per compartir dades."],"Table":["Taula"],"Table caption text":["Text de la llegenda de la taula"],"Footer section":["Secci\u00f3 del peu de p\u00e0gina"],"Header section":["Secci\u00f3 de cap\u00e7alera"],"Fixed width table cells":["Cel\u00b7les de taula d'amplada fixa"],"Table settings":["Configuraci\u00f3 de la taula"],"Change column alignment":["Canvia l'alineaci\u00f3 de la columna"],"Edit table":["Edita la taula"],"Footer label":["Etiqueta del peu de p\u00e0gina"],"Header label":["Etiqueta de cap\u00e7alera"],"Footer cell text":["Text de la cel\u00b7la del peu de p\u00e0gina"],"Body cell text":["Text de la cel\u00b7la del cos"],"Header cell text":["Text de la cel\u00b7la de la cap\u00e7alera"],"Align column right":["Alinea la columna a la dreta"],"Align column center":["Alinea la columna al centre"],"Align column left":["Alinea la columna a l'esquerra"],"This block is deprecated. Please use the Paragraph block instead.":["Aquest bloc est\u00e0 obsolet. Enlloc d'aix\u00f2 utilitzeu el bloc de Par\u00e0graf."],"block title\u0004Subheading (deprecated)":["Cap\u00e7alera secund\u00e0ria (obsolet)"],"Write subheading\u2026":["Escriu un subt\u00edtol..."],"Subheading text":["Text de cap\u00e7alera secund\u00e0ria"],"Add white space between blocks and customize its height.":["Afegeix espais en blanc entre blocs i personalitza la seva al\u00e7ada."],"block title\u0004Spacer":["Espaiador"],"Height in pixels":["Al\u00e7ada en p\u00edxels"],"Spacer settings":["Configuraci\u00f3 de l'espaiador"],"Insert additional custom elements with a WordPress shortcode.":["Insereix elements personalitzats addicionals amb un codi de substituci\u00f3 del WordPress."],"block title\u0004Shortcode":["Codi de substituci\u00f3"],"Write shortcode here\u2026":["Escriu el codi de substituci\u00f3 aqu\u00ed..."],"Shortcode text":["Text del codi de substituci\u00f3"],"Shortcode":["Codi de substituci\u00f3"],"Dots":["Punts"],"Wide Line":["L\u00ednia ampla"],"divider":["divisor"],"horizontal-line":["l\u00ednia-horitzontal"],"Create a break between ideas or sections with a horizontal separator.":["Crea un salt entre l\u00ednies o seccions amb un separador horitzontal."],"block title\u0004Separator":["Separador"],"Six.":["Sis."],"Five.":["Cinc."],"Four.":["Quatre."],"Three.":["Tres."],"Two.":["Dos."],"One.":["Un."],"section":["secci\u00f3"],"row":["fila"],"wrapper":["contenidor"],"container":["contenidor"],"Combine blocks into a group.":["Combina els bloc en un sol grup."],"block title\u0004Group":["Grup"],"find":["troba"],"Help visitors find your content.":["Ajuda als visitants a trobar el contingut."],"block title\u0004Search":["Cerca"],"Add label\u2026":["Afegeix l'etiqueta..."],"Label text":["Text de l'etiqueta"],"Percentage Width":["Percentatge d'amplada"],"Use button with icon":["Usa el bot\u00f3 amb icona"],"Button Inside":["Bot\u00f3 dins"],"Button Outside":["Bot\u00f3 fora"],"No Button":["Sense bot\u00f3"],"Change button position":["Canvia la posici\u00f3 del bot\u00f3"],"Toggle search label":["Commuta l'etiqueta de cerca"],"Add button text\u2026":["Afegeix el text del bot\u00f3..."],"Optional placeholder\u2026":["Text variable opcional..."],"Optional placeholder text":["Text variable opcional"],"feed":["canal"],"atom":["atom"],"Display entries from any RSS or Atom feed.":["Mostra les entrades des de qualsevol canal de subscripci\u00f3 RSS o Atom."],"block title\u0004RSS":["RSS"],"Display author":["Mostra l'autor"],"Number of items":["Nombre d'elements"],"RSS settings":["Configuraci\u00f3 dels RSS"],"Edit RSS URL":["Edita l'URL dels RSS"],"Use URL":["Usa l'URL"],"Enter URL here\u2026":["Introdueix l'URL aqu\u00ed..."],"Create and save content to reuse across your site. Update the block, and the changes apply everywhere it\u2019s used.":["Creeu contingut i deseu-lo per a reutilitzar-lo a tot el lloc. Actualitzeu el bloc i els canvis s'aplicaran arreu on s'hagi utilitzat."],"block title\u0004Reusable Block":["Bloc reutilitzable"],"Convert to regular blocks":["Converteix a blocs normals"],"Block has been deleted or is unavailable.":["El bloc s'ha eliminat o no est\u00e0 disponible."],"Block cannot be rendered inside itself.":["El bloc no es pot renderitzar dins de si mateix."],"Solid color":["Color s\u00f2lid"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["Una de les coses m\u00e9s dif\u00edcils de fer en tecnologia \u00e9s interrompre't a tu mateix."],"Give special visual emphasis to a quote from your text.":["Doneu un \u00e8mfasi visual especial a una cita des del text."],"block title\u0004Pullquote":["Cita destacada"],"Main color":["Color principal"],"Pullquote citation text":["Text de citaci\u00f3 de la cita destacada"],"Pullquote text":["Text de cita destacada"],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["ESCENA 6\nEntren Tirant i Diafebus.\nDiafebus: Cam\u00ed de Rodes, despr\u00e9s de molts perills, v\u00e0rem fer una llarga estada a Palerm,\ncapital de Sic\u00edlia, on f\u00f3rem molt ben rebuts pel Rei, la Reina... i per la seva filla, la infanta\nRicomana."],"Add text that respects your spacing and tabs, and also allows styling.":["Afegeix text que respecti els espais i tabulats, i que tamb\u00e9 permeti estils."],"block title\u0004Preformatted":["Preformatat"],"Write preformatted text\u2026":["Escriu text preformatat..."],"Preformatted text":["Text preformatat"],"pagination":["paginaci\u00f3"],"next page":["p\u00e0gina seg\u00fcent"],"Separate your content into a multi-page experience.":["Separeu el contingut en una experi\u00e8ncia multi p\u00e0gina."],"block title\u0004Page Break":["Salt de p\u00e0gina"],"read more":["llegeix m\u00e9s"],"Content before this block will be shown in the excerpt on your archives page.":["Es mostrar\u00e0 el contingut abans d'aquest bloc al resum de les p\u00e0gines d'arxiu."],"block title\u0004More":["M\u00e9s"],"Read more link text":["Text de l'enlla\u00e7 \u00abLlegeix m\u00e9s\u00bb"],"Hide the excerpt on the full content page":["Amaga el resum a la p\u00e0gina de contingut complet"],"The excerpt is visible.":["El resum \u00e9s visible."],"The excerpt is hidden.":["El resum est\u00e0 ocult."],"Your site doesn\u2019t include support for this block.":["El lloc web no inclou suport per a aquest bloc."],"block title\u0004Unsupported":["No suportat"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["El lloc web no inclou suport per al bloc \"%s\". Podeu deixar aquest bloc intacte o suprimir-lo completament."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["El lloc web no inclou suport per al bloc \"%s\". Podeu deixar aquest bloc intacte, convertir el contingut en un bloc HTML personalitzat, o suprimir-lo completament."],"numbered list":["llista numerada"],"ordered list":["llista numerada"],"bullet list":["llista de pics"],"Create a bulleted or numbered list.":["Crea una llista amb pics o numerada."],"block title\u0004List":["Llista"],"Write list\u2026":["Escriu una llista..."],"List text":["Text de la llista"],"keyboard key\u0004Space":["Espai"],"Indent list item":["Sagna l'element de la llista"],"Indent":["Sagna"],"keyboard key\u0004Backspace":["Retroc\u00e9s"],"Outdent list item":["Desf\u00e9s el sagnat de l'element de la llista"],"Outdent":["Treu el sagnat"],"Convert to ordered list":["Converteix en llista ordenada"],"Ordered":["Ordenada"],"Convert to unordered list":["Converteix en llista no ordenada"],"Unordered":["Sense ordenar"],"Reverse list numbering":["Reverteix la numeraci\u00f3 de la llista"],"Start value":["Valor inicial"],"Ordered list settings":["Par\u00e0metres de la llista ordenada"],"recent posts":["entrades recents"],"Display a list of your most recent posts.":["Mostra una llista de les entrades m\u00e9s recents."],"block title\u0004Latest Posts":["\u00daltimes entrades"],"Read more":["Saber m\u00e9s"]," \u2026 ":["..."],"Latest Posts":["\u00daltimes entrades"],"Sorting and filtering":["Ordenaci\u00f3 i filtre"],"Add link to featured image":["Afegeix enlla\u00e7 a la imatge destacada"],"Image alignment":["Alineament de la imatge"],"Display featured image":["Mostra la imatge destacada"],"Featured image settings":["Configuraci\u00f3 de la imatge destacada"],"Display post date":["Mostra la data de l'entrada"],"Display author name":["Mostra el nom de l'autor"],"Post meta settings":["Par\u00e0metres de les metadades de l'entrada"],"Max number of words in excerpt":["Nombre m\u00e0xim de paraules del resum"],"Full post":["Entrada completa"],"Show:":["Mostra:"],"Post content":["Contingut de l'entrada"],"Post content settings":["Par\u00e0metres del contingut de l'entrada"],"recent comments":["comentaris recents"],"Display a list of your most recent comments.":["Mostra una llista dels comentaris m\u00e9s recents."],"block title\u0004Latest Comments":["\u00daltims comentaris"],"Number of comments":["N\u00famero de comentaris"],"Display excerpt":["Mostra el resum"],"Display date":["Mostra la data"],"Display avatar":["Mostra l'avatar"],"Latest comments settings":["Configuraci\u00f3 d'\u00faltims comentaris"],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)"],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["El reiet\u00f3<br>Es guanya la vida<br>Sense fer soroll."],"Set media and words side-by-side for a richer layout.":["Defineix els m\u00e8dia i les paraules un al costat de l'altre, per un format m\u00e9s ric."],"block title\u0004Media & Text":["M\u00e8dia i text"],"Crop image to fill entire column":["Retalleu la imatge per fer servir la columna sencera"],"Stack on mobile":["Mostra en columna al m\u00f2bil"],"Media & Text settings":["Opcions del m\u00e8dia i text"],"Show media on right":["Mostra el m\u00e8dia a la dreta"],"Show media on left":["Mostra el m\u00e8dia a l'esquerra"],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Contingut..."],"Media area":["\u00c0rea del m\u00e8dia"],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["Benvinguts i benvingudes al meravell\u00f3s m\u00f3n dels blocs..."],"embed":["incrusta"],"Add custom HTML code and preview it as you edit.":["Afegeix un codi HTML personalitzat i previsualitza'l mentre editeu."],"block title\u0004Custom HTML":["HTML personalitzat"],"HTML":["HTML"],"Write HTML\u2026":["Escriu HTML..."],"download":["descarrega"],"pdf":["pdf"],"document":["document"],"Add a link to a downloadable file.":["Afegeix un enlla\u00e7 a un fitxer descarregable."],"block title\u0004File":["Fitxer"],"Download button text":["Text del bot\u00f3 de desc\u00e0rrega"],"Write file name\u2026":["Escriu el nom de fitxer..."],"Upload a file or pick one from your media library.":["Penja un fitxer o tria'n un de la mediateca."],"File":["Fitxer"],"button label\u0004Download":["Baixa"],"Copy URL":["Copia l'URL"],"Show download button":["Mostra el bot\u00f3 de baixada"],"Download button settings":["Par\u00e0metres del bot\u00f3 de baixada"],"Text link settings":["Par\u00e0metres dels enlla\u00e7os de text"],"Attachment page":["P\u00e0gina dels adjunts"],"Media file":["Fitxer m\u00e8dia"],"Add a block that displays content pulled from other sites, like Twitter, Instagram or YouTube.":["Afegeix un bloc que mostri contingut extret d'altres llocs, com Twitter, Instagram o YouTube."],"block title\u0004Embed":["Incrusta"],"Embed Amazon Kindle content.":["Incrusta el contingut del Kindle d'Amazon."],"ebook":["ebook"],"Embed a WordPress.tv video.":["Incrusta un v\u00eddeo de WordPress.tv."],"Embed a VideoPress video.":["Incrusta un v\u00eddeo de VideoPress."],"Embed a Tumblr post.":["Incrusta una entrada de Tumblr."],"Embed a TED video.":["Incrusta un v\u00eddeo de TED."],"Embed a TikTok video.":["Incrusta un v\u00eddeo de TikTok."],"Embed Speaker Deck content.":["Incrusta un contingut de Speaker Deck."],"Embed SmugMug content.":["Incrusta contingut de SmugMug."],"Embed Slideshare content.":["Incrusta contingut de Slideshare."],"Embed Scribd content.":["Incrusta contingut de Scribd."],"Embed Screencast content.":["Incrusta contingut de Screencast."],"Embed ReverbNation content.":["Incrusta contingut de ReverbNation."],"Embed a Reddit thread.":["Incrusta un fil de Reddit."],"Embed Mixcloud content.":["Incrusta contingut de Mixcloud."],"Embed Meetup.com content.":["Incrusta contingut de Meetup.com."],"Embed Kickstarter content.":["Incrusta contingut de Kickstarter."],"Embed Issuu content.":["Incrusta contingut de Issuu."],"Embed Imgur content.":["Incrusta contingut de Imgur."],"Embed a Dailymotion video.":["Incrusta un v\u00eddeo de Dalymotion."],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["Incrusta contingut de Crowdsignal (anteriorment Polldaddy)."],"survey":["enquesta"],"Embed CollegeHumor content.":["Incrusta contingut de CollegeHumor."],"Embed Cloudup content.":["Incrusta contingut de Cloudup."],"Embed an Animoto video.":["Incrusta un v\u00eddeo d'Animoto."],"Embed a Vimeo video.":["Incrusta un v\u00eddeo de Vimeo."],"Embed Flickr content.":["Incrusta contingut de Flickr."],"Embed Spotify content.":["Incrusta contingut de Spotify."],"Embed SoundCloud content.":["Incrusta contingut de SoundCloud."],"audio":["\u00e0udio"],"Embed a WordPress post.":["Incrusta una entrada del WordPress."],"blog":["blog"],"post":["entrada"],"Embed an Instagram post.":["Incrusta una entrada d'Instagram."],"image":["imatge"],"Embed a Facebook post.":["Incrusta una entrada de Facebook."],"Embed a YouTube video.":["Incrusta un v\u00eddeo de Youtube."],"video":["v\u00eddeo"],"Embed a tweet.":["Incrusta una piulada."],"social":["xarxes socials"],"%s URL":["URL %s"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Aquesta incrustaci\u00f3 pot no preservar el seu aspecte quan el navegador es redimensiona."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Aquesta incrustaci\u00f3 preservar\u00e0 el seu aspecte quan el navegador es redimensioni."],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["El contingut incrustat des de %s no es por previsualitzar a l'editor."],"Embedded content from %s":["Contingut incrustat des de %s"],"button label\u0004Convert to link":["Converteix a enlla\u00e7"],"button label\u0004Try again":["Prova de nou"],"Sorry, this content could not be embedded.":["Aquest contingut no es pot incrustar."],"Learn more about embeds":["Apr\u00e8n m\u00e9s sobre les incrustacions"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/"],"button label\u0004Embed":["Incrusta"],"Enter URL to embed here\u2026":["Introdueix l'URL a incrustar aqu\u00ed..."],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Enganxa un enlla\u00e7 al contingut que vulguis mostrar en el lloc."],"Embedding\u2026":["S'est\u00e0 incrustant..."],"Resize for smaller devices":["Redimensiona per a dispositius petits"],"Edit URL":["Edita l'URL"],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Patrulla de la neu<\/strong>"],"Add an image or video with a text overlay \u2014 great for headers.":["Afegeix una imatge o text amb un text superposat -- excel\u00b7lent per a les cap\u00e7aleres."],"block title\u0004Cover":["Coberta"],"Upload an image or video file, or pick one from your media library.":["Pengeu una imatge o un fitxer de v\u00eddeo, o b\u00e9 trieu-ne un de la mediateca."],"Cover":["Coberta"],"Opacity":["Opacitat"],"Overlay":["Superposici\u00f3"],"Clear Media":["Neteja els m\u00e8dia"],"Focal point picker":["Selector del punt focal"],"Repeated background":["Fons repetit"],"Fixed background":["Fons fix"],"Media settings":["Par\u00e0metres dels m\u00e8dia"],"Change content position":["Canvia la posici\u00f3 del contingut"],"Minimum height of cover":["M\u00ednima al\u00e7ada de la coberta"],"Viewport height (vh)":["Al\u00e7ada de l'\u00e0rea de visualitzaci\u00f3 (vh)"],"A single column within a columns block.":["Una columna simple dins d'un bloc de columnes."],"block title\u0004Column":["Columna"],"Column settings":["Par\u00e0metres de la columna"],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim."],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit."],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et."],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis."],"Add a block that displays content in multiple columns, then add whatever content blocks you\u2019d like.":["Afegiu un bloc que mostri contingut en diverses columnes, i, a continuaci\u00f3, afegiu qualsevol bloc de contingut que vulguis."],"block title\u0004Columns":["Columnes"],"Three columns; wide center column":["Tres columnes; columna del centre ampla"],"25 \/ 50 \/ 25":["25 \/ 50 \/ 25"],"Three columns; equal split":["Tres columnes; igual divisi\u00f3"],"33 \/ 33 \/ 33":["33 \/ 33 \/ 33"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["Dues columnes; divisi\u00f3 de dos ter\u00e7os, un ter\u00e7"],"70 \/ 30":["70 \/ 30"],"Two columns; one-third, two-thirds split":["Dues columnes; divisi\u00f3 un ter\u00e7, dos ter\u00e7os"],"30 \/ 70":["30 \/ 70"],"Two columns; equal split":["Dues columnes; igual divisi\u00f3"],"50 \/ 50":["50 \/ 50"],"One column":["Una columna"],"100":["100"],"This column count exceeds the recommended amount and may cause visual breakage.":["La mida d'aquesta columna excedeix la quantitat recomanada i aix\u00f2 pot causar un trencament visual."],"Viewport width (vw)":["Amplada de l'\u00e0rea de visualitzaci\u00f3 (vw)"],"Relative to root font size (rem)":["Relativa a la mida de la font arrel (rem)"],"Relative to parent font size (em)":["Relativa a la mida de la font pare (em)"],"Pixels (px)":["P\u00edxels (px)"],"Percentage (%)":["Percentatge (%)"],"\/\/ A \"block\" is the abstract term used\n\/\/ to describe units of markup that\n\/\/ when composed together, form the\n\/\/ content or layout of a page.\nregisterBlockType( name, settings );":["\/\/ Un \u00abbloc\u00bb \u00e9s el terme abstracte que s'usa \\n\n\/\/ per descriure unitats de marcatge que \\n\n\/\/ quan es componen junts, formen el \\n\n\/\/ contingut o disseny de la p\u00e0gina. \\n\nregisterBlockType( name, settings);"],"Display code snippets that respect your spacing and tabs.":["Mostra els trossos de codi que respecten l'espaiat i les tabulacions."],"block title\u0004Code":["Codi"],"Write code\u2026":["Escriu codi..."],"Display a list of all categories.":["Mostra una llista de totes les categories."],"block title\u0004Categories":["Categories"],"Categories settings":["Configuraci\u00f3 de les categories"],"archive":["arxiu"],"posts":["entrades"],"block title\u0004Calendar":["Calendari"],"Find out more":["Descobreix m\u00e9s"],"Prompt visitors to take action with a group of button-style links.":["Sol\u00b7liciteu als visitants que interactu\u00efn amb un grup d'enlla\u00e7os amb estil de bot\u00f3."],"block title\u0004Buttons":["Botons"],"Buttons shown in a column.":["Els botons mostrats en una columna."],"Vertical":["Vertical"],"Buttons shown in a row.":["Els botons mostrats en una fila."],"Horizontal":["Horitzontal"],"Change content justification":["Canvia la justificaci\u00f3 del contingut"],"Justify content right":["Justifica el contingut a la dreta"],"Justify content center":["Justifica el contingut al centre"],"Justify content left":["Justifica el contingut a l'esquerra"],"Fill":["Emplena"],"Call to Action":["Crida a l'acci\u00f3"],"link":["enlla\u00e7"],"Prompt visitors to take action with a button-style link.":["Pregunteu als visitants que facin l'acci\u00f3 amb un enlla\u00e7 amb estil de bot\u00f3."],"block title\u0004Button":["Bot\u00f3"],"Link rel":["Relatiu a l'enlla\u00e7"],"Add text\u2026":["Afegeix un text..."],"Button text":["Text del bot\u00f3"],"Unlink":["Desenlla\u00e7a"],"Button width":["Amplada del bot\u00f3"],"Width settings":["Par\u00e0metres de l'ampl\u00e0ria"],"Color Settings":["Par\u00e0metres de color"],"recording":["S'est\u00e0 enregistrant"],"podcast":["podcast"],"sound":["so"],"music":["m\u00fasica"],"Embed a simple audio player.":["Incrusta un reproductor d'\u00e0udio simple."],"block title\u0004Audio":["\u00c0udio"],"Audio caption text":["Text de la llegenda de l'\u00e0udio"],"Auto":["Auto"],"Browser default":["Navegador per defecte"],"Audio settings":["Par\u00e0metres de so"],"Note: Autoplaying audio may cause usability issues for some visitors.":["Nota: la reproducci\u00f3 autom\u00e0tica d'\u00e0udio pot causar problemes d'usabilitat per a alguns visitants."],"Display a monthly archive of your posts.":["Mostra un arxiu mensual de les entrades."],"block title\u0004Archives":["Arxius"],"Archives settings":["Par\u00e0metres dels arxius"],"photos":["fotos"],"images":["imatges"],"Display multiple images in a rich gallery.":["Mostra diverses imatges en una galeria."],"block title\u0004Gallery":["Galeria"],"Link to":["Enlla\u00e7 a"],"Crop images":["Escap\u00e7a imatges"],"Gallery settings":["Par\u00e0metres de la galeria"],"Thumbnails are not cropped.":["Les miniatures no estan escap\u00e7ades."],"Thumbnails are cropped to align.":["Las miniatures s'escapcen alineades."],"ADD MEDIA":["AFEGEIX UN M\u00c8DIA"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Arrossegeu imatges, pengeu noves o seleccioneu fitxers des de la mediateca."],"Write gallery caption\u2026":["Escriu el t\u00edtol de la galeria..."],"Gallery caption text":["Text de la llegenda de la galeria"],"image %1$d of %2$d in gallery":["imatge %1$d de %2$d de la galeria"],"Move image forward":["Mou la imatge endavant"],"Move image backward":["Mou la imatge cap enrere"],"Edit gallery image":["Edita la imatge de la galeria"],"block style\u0004Large":["Gran"],"In quoting others, we cite ourselves.":["En citar altres, en citem nosaltres."],"cite":["cita"],"blockquote":["Cita"],"Give quoted text visual emphasis. \"In quoting others, we cite ourselves.\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar":["Emfatitza visualment el text citat. \"En citar a altres, ens citem a nosaltres.\" -- Julio Cort\u00e1zar"],"block title\u0004Quote":["Cita"],"Write citation\u2026":["Escriu una refer\u00e8ncia..."],"Quote citation text":["Text de citaci\u00f3 de la cita"],"Write quote\u2026":["Escriu una cita..."],"Quote text":["Text de la cita"],"Level %1$s. %2$s":["Nivell %1$s. %2$s"],"Level %s. Empty.":["Nivell %s. Buit."],"Code is Poetry":["El codi es poesia"],"subtitle":["subt\u00edtol"],"title":["t\u00edtol"],"Introduce new sections and organize content to help visitors (and search engines) understand the structure of your content.":["Introdu\u00efu seccions noves i organitzeu continguts per ajudar els visitants (i els motors de cerca) a comprendre l'estructura del contingut."],"block title\u0004Heading":["Cap\u00e7alera"],"Write heading\u2026":["Escriu la cap\u00e7alera..."],"Heading text":["Text de la cap\u00e7alera"],"Heading %d":["Cap\u00e7alera %d"],"Change heading level":["Canvia el nivell de la cap\u00e7alera"],"block style\u0004Rounded":["Arrodonit"],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["El Mont Blanc apareix\u2013quiet, nevat i ser\u00e8."],"picture":["imatge"],"photo":["foto"],"Insert an image to make a visual statement.":["Insereix una imatge per fer una declaraci\u00f3 visual."],"block title\u0004Image":["Imatge"],"Write caption\u2026":["Escriu una llegenda..."],"Image caption text":["Text de la llegenda de la imatge"],"This image has an empty alt attribute":["Aquesta imatge t\u00e9 l'atribut alt buit."],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Aquesta imatge t\u00e9 l'atribut alt buit; el seu nom \u00e9s %s"],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(Nota: alguns dispositius i navegadors no mostraran aquest text.)"],"Describe the role of this image on the page.":["Descriu el prop\u00f2sit d'aquesta imatge a la p\u00e0gina."],"Title attribute":["Atribut del t\u00edtol"],"Leave empty if the image is purely decorative.":["Deixa buit si la imatge \u00e9s purament decorativa."],"Describe the purpose of the image":["Descriu el prop\u00f2sit de la imatge"],"Alt text (alternative text)":["Text Alt (text alternatiu)"],"Image settings":["Configuraci\u00f3 de la imatge"],"Add text over image":["Afegeix text damunt de la imatge"],"Upload external image":["Penja una imatge externa"],"Image uploaded.":["S'ha penjat la imatge."],"Rotate":["Gira"],"2:3":["2:3"],"3:4":["3:4"],"9:16":["9:16"],"10:16":["10:16"],"Portrait":["Vertical"],"3:2":["3:2"],"4:3":["4:3"],"16:9":["16:9"],"16:10":["16:10"],"Landscape":["Apa\u00efsat"],"Square":["Quadrat"],"Original":["Original"],"Aspect Ratio":["R\u00e0tio de l'aspecte"],"Zoom":["Zoom"],"Could not edit image. %s":["No s\u2019ha pogut editar la imatge. %s"],"Empty":["Buida"],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["En un lloc de la Manxa, el nom del qual no vull recordar, vivia, no fa molt, un d\u2019eixos gentilhomes de llan\u00e7a en la paret, escut antic, cavall transparent de tan magre i llebrer entrenat per a la ca\u00e7a."],"text":["text"],"Start with the building block of all narrative.":["Comenceu amb el bloc constructor de tota la narrativa."],"block title\u0004Paragraph":["Par\u00e0graf"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Bloc buit; comenceu a escriure o introdu\u00efu la barra inclinada per triar un bloc "],"Paragraph block":["Bloc de paragraf"],"Toggle to show a large initial letter.":["Commuta per mostrar una lletra inicial gran."],"Showing large initial letter.":["S'est\u00e0 mostrant la lletra inicial gran."],"Drop cap":["Inicial destacada"],"Text settings":["Configuraci\u00f3 del text"],"Link settings":["Par\u00e0metres de l'enlla\u00e7"],"Upload":["Penja"],"Open Media Library":["Obre la mediateca"],"Open in new tab":["Obre en una pestanya nova"],"Image size":["Mida de la imatge"],"Outline":["Esquema"],"block style\u0004Default":["Predeterminat"],"Start writing or type \/ to choose a block":["Comenceu a escriure o introdu\u00efu \/ per triar un bloc"],"Text Color":["Color del text"],"Color settings":["Par\u00e0metres de color"],"Border settings":["Par\u00e0metres de la vora"],"Border radius":["Radi de la vora"],"Keep as HTML":["Mant\u00e9 com a HTML"],"A cloud of your most used tags.":["Un n\u00favol de les etiquetes m\u00e9s utilitzades."],"Gallery":["Galeria"],"Show hierarchy":["Mostra la jerarquia"],"A calendar of your site\u2019s posts.":["Un calendari de les entrades del lloc."],"Show post counts":["Mostra el nombre d'entrades"],"Display as dropdown":["Mostra com un men\u00fa desplegable"],"(Untitled)":["(sense t\u00edtol)"],"English":["Angl\u00e8s"],"Chapters":["Cap\u00edtols"],"Excerpt":["Extracte"],"Crop":["Escap\u00e7a"],"No posts found.":["No s'ha trobat cap entrada."],"Select poster image":["Selecciona una imatge de p\u00f2ster"],"Edit image":["Edita la imatge"],"Replace image":["Reempla\u00e7a la imatge"],"Select":["Selecciona"],"Loop":["Bucle"],"Autoplay":["Reprodueix autom\u00e0ticament"],"Metadata":["Metadades"],"Preload":["Prec\u00e0rrega"],"Replace":["Reempla\u00e7a"],"Display Settings":["Mostra la configuraci\u00f3"],"Large":["Gran"],"Size":["Mida"],"Attachment Page":["P\u00e0gina dels adjunts"],"Media File":["M\u00e8dia"],"Copied!":["S'ha copiat!"],"Grid view":["Vista en graella"],"List view":["Vista en llista"],"None":["Cap"],"Remove image":["Suprimeix la imatge"],"Name":["Nom"],"Add Media":["Afegeix un m\u00e8dia"],"Text color":["Color del text"],"Background color":["Color de fons"],"Width":["Amplada"],"Delete column":["Suprimeix la columna"],"Delete row":["Suprimeix la fila"],"Insert column after":["Insereix columna despr\u00e9s"],"Insert column before":["Insereix columna abans"],"Insert row after":["Insereix fila despr\u00e9s"],"Insert row before":["Insereix fila abans"],"Columns":["Columnes"],"Color":["Color"],"Link":["Enlla\u00e7"],"Page break":["Salt de p\u00e0gina"],"editor button\u0004Left to right":["Direcci\u00f3 d'esquerra a dreta"],"Dimensions":["Dimensions"],"Cancel":["Cancel\u00b7la"],"Code":["Codi"],"Apply":["Aplica"],"URL":["URL"],"Close":["Tanca"],"Background Color":["Color de fons"],"Default":["Predeterminada"],"Remove":["Suprimeix"],"Preview":["Previsualitza"],"Edit":["Edita"],"Categories":["Categories"],"by %s":["per %s"],"(no title)":["(sense t\u00edtol)"],"Contact us":["Contacta'ns"],"Write title\u2026":["Escriu un t\u00edtol..."],"Search":["Cerca"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-library.js"}}